<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="baa_content" tools:ignore="StringEscaping"><![CDATA[<! DOCTYPE html> <html lang = 'en'> <body> <font face = 'Helvetica Neue' color = 'black' size = '5'> <p> <strong> ARTÍCULO I </strong> </p > <p> <strong> Preámbulo y </strong> <strong> Definiciones </strong> </p> <p> <u> Asociado Comercial </u>. &ldquo; Asociado de negocios &rdquo; generalmente tendrá el mismo significado que el término &ldquo; Business Associate &rdquo; en 45 CFR 160.103, y en referencia a la parte de este acuerdo, significará #COMPANY_NAME#, Inc. </p> <p> <u> Entidad Cubierta </u>. &ldquo; Entidad cubierta &rdquo; generalmente tendrá el mismo significado que el término &ldquo; Entidad cubierta &rdquo; en 45 CFR 160.103, y en referencia a la parte de este acuerdo, significará #CLINIC_NAME#. </p> <p> <u> Reglas HIPAA </u>. &ldquo; Reglas de HIPAA &rdquo; significará las Reglas de Privacidad, Seguridad, Notificación de Incumplimiento y Cumplimiento en 45 CFR Parte 160 y Parte 164. </p> <p> De conformidad con la Ley de Responsabilidad y Portabilidad del Seguro de Salud de 1996 (según enmendada, e incluyendo sus reglamentos promulgantes, &ldquo; <strong> HIPAA </strong> &rdquo;), #CLINIC_NAME#, (&ldquo; <strong> Entidad cubierta </strong> &rdquo;), una <strong> #STATE# </strong> Corporation, y #COMPANY_NAME#, Inc. (&ldquo; <strong> Asociado Comercial </strong> &rdquo;), una corporación de California, celebra este Acuerdo de Asociado Comercial (&ldquo; <strong> BAA </strong> &rdquo;) el <strong> #DATE# </strong>, que aborda los requisitos de HIPAA con respecto a &ldquo; Business Associates, &rdquo; tal como se define en las reglas de privacidad, seguridad, notificación de incumplimiento y cumplimiento en 45 C.F.R. Parte 160 y Parte 164 (&ldquo; <strong> Reglas HIPAA </strong> &rdquo;).Una referencia en este BAA a una sección en las Reglas HIPAA significa la sección vigente o enmendada. Este BAA entrará en vigencia a partir de la fecha en que el Asociado comercial reciba, conozca, conozca, mantenga, use, divulgue o procese cualquier PHI (como se define a continuación) para o en nombre de la Entidad cubierta o cualquiera de sus contratistas ( la &ldquo; <strong> Fecha de vigencia </strong> &rdquo;). </p> <p> Esta BAA tiene por objeto garantizar que el Asociado comercial establecerá e implementará salvaguardas apropiadas para la Información de salud protegida (como se define en las Reglas HIPAA) , &ldquo; <strong> PHI </strong> &rdquo;) que el Asociado comercial puede recibir, crear, mantener, usar o divulgar en relación con las funciones, actividades y servicios que el Asociado comercial realiza para o en nombre de la Entidad cubierta o cualquiera de sus contratistas. </p> <p> De conformidad con los cambios requeridos por la Ley de Tecnología de la Información de Salud para la Salud Económica y Clínica de 2009 (la &ldquo; <strong> Ley HITECH </strong> &rdquo;) y la Recuperación y Ley de reinversión de 2009 (&ldquo; <strong> AR RA </strong> &rdquo;), este BAA también refleja los requisitos federales de notificación de incumplimiento impuestos a los Asociados Comerciales cuando cualquier &ldquo; PHI sin garantía &rdquo; (tal como se define en las Reglas HIPAA) es adquirido por una parte no autorizada, así como las disposiciones ampliadas de privacidad y seguridad generalmente impuestas a los Asociados Comerciales. </p> <p> A menos que el contexto indique claramente lo contrario, los siguientes términos en este BAA tendrá el mismo significado que esos términos en las Reglas de HIPAA: incumplimiento, agregación de datos, conjunto de registros designados, divulgación, operaciones de atención médica, individual, mínimo necesario, aviso de prácticas de privacidad, información de salud protegida, requerido por ley, secretario, incidente de seguridad , Subcontratista, información de salud protegida no segura y uso. </p> <p> Una referencia en este BAA a la Regla de Privacidad significa la Regla de Privacidad, de conformidad con las regulaciones en 45 CFR Partes 160-164 (la &ldquo; <strong> Regla de privacidad </strong> &rdquo;) tal como se interpreta bajo las regulaciones aplicables y la guía de aplicación general publicada por el Departamento de Salud y Servicios Humanos de los EE. UU. (&Ldquo; <strong> HHS </strong > &rdquo;), incluidas todas las enmiendas a las cuales se requiere cumplimiento, según enmendado o complementado por la Ley HITECH, ARRA y las Reglas HIPAA. </p> <p><strong> ARTÍCULO II </strong> </p> <p> <strong> Obligaciones y actividades generales del Asociado Comercial </strong> </p> <p> El Asociado Comercial acuerda: </p> <p> ( a) No usar ni divulgar información de salud protegida que no sea la permitida o requerida por el Acuerdo o según lo exija la ley; </p> <p> (b) Use las salvaguardas apropiadas y cumpla con la Subparte C de 45 CFR Parte 164 con respecto a información de salud protegida electrónica, para evitar el uso o divulgación de información de salud protegida que no sea la prevista en el Acuerdo; </p> <p> (c) Informar a la entidad cubierta cualquier uso o divulgación de información de salud protegida no prevista por el Acuerdo del que tiene conocimiento, incluidas las infracciones de la información de salud protegida no segura según lo requerido en 45 CFR 164.410, y cualquier incidente de seguridad del que tenga conocimiento; </p> <p> (d) De conformidad con 45 CFR 164.502 (e ) (1) (ii) y 164.308 (b) (2), si corresponde, asegurar que cualquier subcontratista que cree, reciba, mantenga o transmita salud protegida la información en nombre del Asociado comercial acepta las mismas restricciones, condiciones y requisitos que se aplican al Asociado comercial con respecto a dicha información; </p> <p> (e) Si así lo exige la ley, ponga a disposición información médica protegida en un registro designado establecido para la &ldquo; Entidad cubierta &rdquo; según sea necesario para satisfacer las obligaciones de la Entidad Cubierta según el 45 CFR 164.524; </p> <p> (f) Hacer cualquier enmienda a la información de salud protegida en un conjunto de registros designado según lo indique o acuerde la Entidad Cubierta de conformidad con 45 CFR 164.526, o tome otras medidas según sea necesario para cumplir con las obligaciones de la Entidad Cubierta según el 45 CFR 164.526; </p> <p> (g) Mantener y poner a disposición la información requerida para proporcionar una contabilidad de las divulgaciones a [Elija cualquiera &ldquo; Entidad cubierta &rdquo; o &ldquo; individual &rdquo;] según sea necesario para cumplir con las obligaciones de la Entidad cubierta bajo el 45 CFR 164.528; </p> <p> (h)En la medida en que el Asociado comercial deba llevar a cabo una o más de las obligaciones de la Entidad cubierta según la Subparte E de 45 CFR Parte 164, cumplir con los requisitos de la Subparte E que se aplican a la Entidad cubierta en el cumplimiento de dicha (s) obligación (es) ); y </p> <p> (i) Poner a disposición del Secretario sus prácticas internas, libros y registros a los efectos de determinar el cumplimiento de las Reglas HIPAA. </p> <p> &nbsp; <strong> ARTÍCULO III </strong> </p> <p> <strong> Usos y divulgaciones permitidos por el Asociado comercial </strong> </p> <p> (a) El Asociado comercial acepta recibir, crear, usar o divulgar su PHI solo de una manera eso es consistente con este BAA, la Regla de Privacidad o la Regla de Seguridad y solo en relación con la prestación de servicios a la Entidad Cubierta; <u> proporcionó </u> que el uso o divulgación no violaría la Regla de Privacidad, incluyendo 45 C.F.R. 164.504 (e), si el uso o divulgación fuera realizado por la Entidad Cubierta. Por ejemplo, se permitirá el uso y divulgación de PHI para &ldquo; tratamiento, pago y operaciones de atención médica, &rdquo; de acuerdo con la Regla de Privacidad. </p> <p> (b) El Asociado Comercial está autorizado a usar información de salud protegida para desidentificar la información de acuerdo con 45 CFR 164.514 (a) - (c). </p> <p> (c) El Asociado comercial puede usar o divulgar información de salud protegida según lo exija la ley. </p> <p> (d) El Asociado comercial acuerda hacer usos y divulgaciones y solicitudes de información médica protegida de conformidad con la Entidad cubierta &rsquo; s políticas y procedimientos mínimos necesarios. </p> <p> (e) El Asociado Comercial no puede usar o divulgar información médica protegida de una manera que viole la Subparte E de 45 CFR Parte 164 si lo hace una Entidad Cubierta, excepto para los usos específicos y divulgaciones establecidas a continuación: </p> <p> (i) el Asociado comercial puede utilizar información de salud protegida para la gestión y administración adecuadas del Asociado comercial o para llevar a cabo las responsabilidades legales del Asociado comercial. </p> <p > (ii) El Asociado Comercial puede divulgar información de salud protegida para el La administración y administración del Asociado comercial o para llevar a cabo las responsabilidades legales del Asociado comercial, siempre que las divulgaciones sean requeridas por ley, o el Asociado comercial obtenga garantías razonables de la persona a quien se divulga la información de que la información será confidencial y utilizada o divulgado adicionalmente solo según lo exija la ley o para los fines para los que se divulgó a la persona, y la persona notifica a un Asociado Comercial de cualquier instancia de la que tenga conocimiento de que se ha violado la confidencialidad de la información. </p> <p> (iii) El Asociado Comercial puede proporcionar servicios de agregación de datos relacionados con las operaciones de atención médica de la Entidad Cubierta.</p> <p> &nbsp; <strong> ARTÍCULO III </strong> </p> <p> <strong> Obligaciones de la entidad cubierta </strong> </p> <p> &nbsp; (a) entidad cubierta notificará al Asociado de negocios de cualquier limitación en el aviso de prácticas de privacidad de la Entidad cubierta bajo 45 CFR 164.520, en la medida en que dicha limitación pueda afectar el uso o la divulgación de información de salud protegida por parte del Asociado de negocios. </p> <p > (b) La Entidad Cubierta notificará al Asociado Comercial cualquier cambio o revocación del permiso de un individuo para usar o divulgar su información de salud protegida, en la medida en que dichos cambios puedan afectar el uso o divulgación del Asociado Comercial de información de salud protegida. </p> <p> (c) La Entidad Cubierta deberá notificar a los Asociados Comerciales sobre cualquier restricción en el uso o divulgación de información de salud protegida que la Entidad Cubierta haya aceptado o esté obligada a cumplir bajo 45 CFR 164.522, en la medida en que dicha restricción pueda afectar el uso o la divulgación del prot por parte de un Asociado Comercial información de salud afectada. </p> <p> (d) La Entidad Cubierta no solicitará a los Asociados Comerciales que usen o divulguen información de salud protegida de ninguna manera que no esté permitida bajo la Subparte E de 45 CFR Parte 164 si lo hace la Entidad Cubierta, excepto según lo dispuesto en el Artículo III de este BAA </p> <p> &nbsp; <strong> ARTÍCULO IV </strong> </p> <p> <strong> Plazo y Terminación </strong> </p> <ul > <li> <u> Término </u>. El Plazo de este Acuerdo entrará en vigencia a partir de la fecha de vigencia, y terminará en la fecha anterior de la fecha en que: <ol> <li> Cualquiera de las partes rescinda este BAA por causa autorizada en virtud del Artículo IV Sección (b) </li > <li> Toda la PHI recibida de la Entidad cubierta o de cualquiera de sus contratistas o Usuarios finales (como se define en el Acuerdo subyacente), o creada o recibida por un Asociado comercial en nombre de la Entidad cubierta, se destruye o se devuelve a Cubierta Entidad </li> </ol> </li> </ul> <p> (b) &nbsp; <u> Terminación por causa </u>. El Asociado de negocios autoriza la terminación de este Acuerdo por parte de la Entidad cubierta, si la Entidad cubierta determina que el Asociado de negocios ha violado un término material del Acuerdo y el Asociado de negocios no ha subsanado el incumplimiento o ha terminado la violación dentro de un plazo razonable que no exceda sesenta (60) días desde la notificación del incumplimiento. </p> <p> (c) &nbsp; <u> Obligaciones del Asociado Comercial al Terminar </u>. </p> <p> Al terminar este Acuerdo por cualquier motivo, el Negocio El Asociado deberá regresar a la Entidad cubierta o, si la Entidad cubierta lo acuerda expresamente, destruir toda la información de salud protegida recibida de la Entidad cubierta, o creada, mantenida o recibida por el Asociado comercial en nombre de la Entidad cubierta, que el Asociado comercial aún mantiene en cualquier formar. El Asociado comercial no retendrá copias de la información de salud protegida. &nbsp; </p> <p> &nbsp; <strong> ARTÍCULO V </strong> </p> <p> <strong> Varios </strong> </p > <ul> <li> <u> Enmienda </u>. Las Partes acuerdan tomar las medidas necesarias para modificar este Acuerdo de vez en cuando según sea necesario para cumplir con los requisitos de las Reglas HIPAA y cualquier otra ley aplicable. </li> <li> Este BAA será vinculante para el sucesores permitidos y cesionarios permitidos del Cliente y el Asociado Comercial. Sin embargo, este BAA no puede asignarse, en su totalidad o en parte, sin el consentimiento por escrito de la otra parte. Cualquier intento de asignación en violación de esta disposición será nulo. </li> <li> Este BAA puede ejecutarse en dos o más contrapartes, cada una de las cuales se considerará original. </li> </ul> </font> </body> </html>]]></string>
    <string-array name="assistant_title_list">
        <item>RN</item>
        <item>NP</item>
        <item>LPN</item>
        <item>LVN</item>
        <item>CNA</item>
        <item>CNM</item>
        <item>CRNA</item>
        <item>DNP</item>
        <item>MA</item>
        <item>RMA</item>
        <item>PA</item>
        <item>FNP</item>
        <item>Otro</item>
    </string-array>
    <string-array name="doctor_appointment_slots">
        <item>15</item>
        <item>20</item>
        <item>25</item>
        <item>30</item>
        <item>35</item>
        <item>40</item>
        <item>45</item>
        <item>50</item>
        <item>55</item>
        <item>60</item>
    </string-array>
    <string-array name="doctor_speciality_list">
        <item>Obstetricia y Ginecología</item>
        <item>Ortopedía</item>
        <item>Podiatría</item>
        <item>Medicina Familiar</item>
        <item>Medicina Interna</item>
        <item>Pediatría</item>
        <item>Neurología</item>
        <item>Dermatología</item>
        <item>Oftalmología</item>
        <item>Urología</item>
        <item>ENT</item>
        <item>Hematología y oncología</item>
        <item>Psiquiatría</item>
        <item>Medicina deportiva</item>
        <item>Enfermedad infecciosa</item>
        <item>Medicina de emergencia</item>
        <item>Medicina para el dolor</item>
        <item>Alergia e inmunología</item>
        <item>Otro</item>
    </string-array>
    <string-array name="gender_list">
        <item>Masculino</item>
        <item>Hembra</item>
        <item>Otros</item>
    </string-array>
    <string-array name="onboarding_list">
        <item>Visite a los médicos de forma remota a través de una videollamada privada y segura</item>
        <item>Medir los signos vitales para evaluar la condición.</item>
        <item>Transcribir todo el encuentro.</item>
        <item>Envíe y administre pedidos, como laboratorios, recetas y referencias de especialistas.</item>
        <item>Revolucionando la medicina a través de la documentación clínica sin esfuerzo.</item>
    </string-array>
    <string-array name="speech_errors">
        <item>Tiempo de espera de red</item>
        <item>Error de red</item>
        <item>Error de audio</item>
        <item>Error del Servidor</item>
        <item>Error del cliente</item>
        <item>Spout Timeout</item>
        <item>Sin coincidencia</item>
        <item>Reconocedor de voz ocupado</item>
        <item>Permisos insuficientes</item>
    </string-array>
    <string name="sign_up">Registro</string>
    <string name="sign_in">Iniciar sesión</string>
    <string name="dummy_text">El texto viene aqui</string>
    <string name="next">Siguiente</string>
    <string name="registration">Registro</string>
    <string name="first_name">Nombre de pila</string>
    <string name="last_name">Apellido</string>
    <string name="date_of_birth">Fecha de nacimiento</string>
    <string name="gender">Género</string>
    <string name="email_hint">usuario@dominio.com</string>
    <string name="email_address">Dirección de correo electrónico</string>
    <string name="mobile_number">Número de teléfono móvil</string>
    <string name="notification_intent_action">android.media.action.DISPLAY_NOTIFICATION</string>
    <string name="touch_id_agreement_info">La aplicación móvil ahora es compatible con las funciones de autenticación de huellas dactilares y de reconocimiento facial integradas en su dispositivo de teléfono inteligente. Esto significa que ahora puede usar su huella digital o escaneo facial para acceder a la aplicación móvil desde su teléfono inteligente en lugar de ingresar su PIN o nombre de usuario / contraseña.\n\nA continuación, encontrará información importante sobre esta capacidad de autenticación de huellas dactilares y reconocimiento facial para que la revise, comprenda y con la que deba estar de acuerdo antes de habilitar esta capacidad para la aplicación móvil en su dispositivo.\n\nCuando habilita la autenticación de huellas dactilares o reconocimiento facial en su teléfono inteligente, su huella dactilar o escaneo facial se almacenan en su dispositivo. Para acceder a la aplicación móvil usando su huella digital o escaneo facial, el sistema operativo de su teléfono inteligente envía un token seguro a la aplicación móvil que confirma que su huella digital o escaneo facial coincide con una huella digital registrada o un escaneo facial en su dispositivo. La aplicación móvil no recibe, revisa, almacena, transmite ni divulga su huella digital o escaneo facial como parte de este proceso. La aplicación móvil se basa en el sistema operativo de su dispositivo y en las funciones de autenticación de reconocimiento facial o huella digital de su dispositivo. Su dispositivo podría confirmar erróneamente a la aplicación móvil que una huella dactilar o un escaneo facial coincide con una huella dactilar registrada o un escaneo facial en su dispositivo (enviando erróneamente a la aplicación móvil un token seguro), o erróneamente no reconocer o no aprobar un registrado huella digital o escaneo facial (al no enviar a la aplicación móvil un token seguro). La aplicación móvil no es responsable de los errores de autenticación de huellas dactilares o de reconocimiento facial de su dispositivo, incluidos los errores que hacen que los tokens seguros se envíen por error (o no se envíen). Si su dispositivo no envía erróneamente un token seguro, puede acceder a la aplicación móvil utilizando su nombre de usuario / contraseña para la aplicación móvil.\n\nAlgunos dispositivos de teléfonos inteligentes le permiten almacenar huellas dactilares o escaneos faciales de varias personas. Al utilizar la autenticación de huellas dactilares o de reconocimiento facial en su dispositivo para la aplicación móvil, comprende y acepta que cualquier persona con una huella dactilar o un escáner facial registrado en su teléfono inteligente podrá acceder a sus cuentas y otra información accesible a través de la aplicación móvil. . Debe revisar y confirmar que ha autorizado todas las huellas dactilares registradas o los escáneres faciales en su teléfono inteligente para acceder a sus cuentas y realizar cualquier actividad habilitada o accesible a través de la aplicación móvil.\n\nSi desea deshabilitar la autenticación mediante huella dactilar o reconocimiento facial para la aplicación móvil en el futuro, puede hacerlo dentro de la página de configuración de la aplicación móvil.\n\nPor motivos de seguridad, podemos deshabilitar la autenticación de huellas dactilares o de reconocimiento facial para la aplicación móvil en cualquier momento, para cualquier dispositivo, sin previo aviso. Por razones de seguridad, es posible que le solicitemos que acepte los términos y condiciones de la huella dactilar y la autenticación de reconocimiento facial vigentes de vez en cuando como condición para restablecer o continuar la capacidad de autenticación de huella dactilar y reconocimiento facial de la aplicación móvil en cualquier momento. y todos tus dispositivos\n\nSi desea habilitar la capacidad de autenticación de huella digital o reconocimiento facial para la aplicación móvil en más de un dispositivo, deberá aceptar los términos anteriores para cada uno de dichos dispositivos.\n\nSeguirá teniendo acceso a estos términos si desactiva la autenticación de huella digital o de reconocimiento facial. Estos términos solo se aplican a un dispositivo en el que ha habilitado la autenticación de huella digital o reconocimiento facial para el dispositivo y la aplicación móvil, y solo durante el período durante el cual se habilita la autenticación de huella digital o reconocimiento facial para ese dispositivo y la aplicación móvil.</string>
    <string name="requirement_1">8 a 20 caracteres de largo</string>
    <string name="requirement_2">Use al menos 1 letra mayúscula, 1 letra minúscula y 1 número</string>
    <string name="requirement_3">No repetir el mismo número o letra más de tres veces seguidas</string>
    <string name="requirement_4">No contiene espacios, y solo puede usar estos caracteres especiales \'@ # * () + = {} /? ~;,.-_\'</string>
    <string name="email_info">Su dirección de correo electrónico se utilizará para iniciar sesión en su cuenta de %s.</string>
    <string name="phone_info">Su número de teléfono se utilizará para validar su identidad a través de un código de autorización. Usted acepta que es responsable de pagar cualquiera de los cargos de su proveedor de servicios relacionados con los mensajes SMS recibidos de %s.</string>
    <string name="patient_info">Ingrese su nombre, apellido, sexo y fecha de nacimiento.</string>
    <string name="password_info">Ingrese la contraseña de su cuenta.</string>
    <string name="baa_info">\"Su firma se utilizará para firmar el BAA y se le enviará automáticamente por correo electrónico después de completar con éxito el registro y la incorporación\".</string>
    <string name="country_info">Seleccione el código del país.</string>
    <string name="role_info">Selecciona tu rol</string>
    <string name="assistant_info">Ingrese su nombre, apellido, género, título y grado.</string>
    <string name="insurance_info">Capture la parte delantera y trasera de su tarjeta de seguro</string>
    <string name="payment_info">Si elige su método de pago como efectivo, será responsable de cualquier copago / deducible / coseguro que resulte de cualquier interacción con su médico./n/nSeleccione la opción Efectivo en caso de que no tenga a mano la información de su seguro. Sin embargo, recuerde actualizar esta información antes de programar su primera cita</string>
    <string name="otp_info">El código expira en 10 minutos después de que lo solicite. En caso de que no obtenga el código, puede solicitar otro en 30 segundos a través del enlace a continuación.</string>
    <string name="image_certificate_info">Captura y guarda tu certificado.</string>
    <string name="ma_certificate_info">Toque el certificado para previsualizarlo en pantalla completa.</string>
    <string name="terms_and_conditions">Términos y Condiciones</string>
    <string name="accept">Aceptar</string>
    <string name="terms_and_conditions_info">Al crear una cuenta, usted acepta todos los términos y condiciones establecidos aquí.</string>
    <string name="choose_your_payment_method">Escoja su método de pago</string>
    <string name="cash">Efectivo</string>
    <string name="insurance">seguro</string>
    <string name="insurance_details">Detalles del seguro</string>
    <string name="front_side">LADO DELANTERO</string>
    <string name="back_side">LADO TRASERO</string>
    <string name="please_select_your_option">Por favor seleccione su opción</string>
    <string name="camera">Cámara</string>
    <string name="gallery">Galería</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="enter_the_authorization_code_sent_to">Introduzca el código de autorización enviado a</string>
    <string name="resend">Reenviar</string>
    <string name="select_your_role">Selecciona tu rol</string>
    <string name="doctor">DOCTOR</string>
    <string name="medical_assistant">Asistente médico</string>
    <string name="title">Título</string>
    <string name="degree">La licenciatura</string>
    <string name="image_of_certification">Imagen de certificacion</string>
    <string name="take_photo">Tomar foto</string>
    <string name="add_document">Agregar documento</string>
    <string name="password_requirements">Requisitos de contraseña</string>
    <string name="ok_got_it">Ok lo tengo</string>
    <string name="done">hecho</string>
    <string name="what_is_your_name">¿Cuál es su nombre?</string>
    <string name="search">Buscar</string>
    <string name="remember_me">Recuérdame</string>
    <string name="register_manually">Registrarse Manualmente</string>
    <string name="if_above_result_doesn_t_match">Si el resultado anterior no coincide</string>
    <string name="speciality">Especialidad</string>
    <string name="bio">Bio</string>
    <string name="website_optional">Sitio web (opcional)</string>
    <string name="practice">Práctica</string>
    <string name="landline">LANDLINE</string>
    <string name="office_phone">Teléfono de la oficina (opcional)</string>
    <string name="license">Licencia</string>
    <string name="add_license">Añadir licencia</string>
    <string name="npi">NPI</string>
    <string name="liability_insurance">Nombre del seguro de responsabilidad civil</string>
    <string name="add_address">Añadir dirección</string>
    <string name="website">Sitio web</string>
    <string name="delete">BORRAR</string>
    <string name="Delete">Borrar</string>
    <string name="street">Calle</string>
    <string name="street2">Calle # 2</string>
    <string name="city">Ciudad</string>
    <string name="state">Estado</string>
    <string name="zip">Cremallera</string>
    <string name="number">Número</string>
    <string name="expiration">Vencimiento</string>
    <string name="add_new">Añadir nuevo</string>
    <string name="practice_not_found">¿Práctica no encontrada?</string>
    <string name="choose_practice">Elegir practica</string>
    <string name="result">RESULTADOS</string>
    <string name="driver_license">Licencia de conducir</string>
    <string name="doctor_driving_license_hint">Necesitamos su licencia de conducir para confirmar su identidad. Esta información no se mostrará como parte de su perfil público y se mantendrá confidencial</string>
    <string name="doctor_certificate">Diploma de Escuela de Medicina / Certificado</string>
    <string name="doctor_certificate_hint">Como parte de nuestro proceso de acreditación, nos gustaría validar su título de médico. Esta información no se mostrará como parte de su perfil público y se mantendrá confidencial</string>
    <string name="info_release">Liberación de información</string>
    <string name="contact_us">Contáctenos</string>
    <string name="doctor_agreement_hint">Al crear una cuenta, usted acepta toda la información publicada aquí.</string>
    <string name="address">Dirección</string>
    <string name="digitsAlphaNumberic">abcdefghijklmnopqrstuvwxyzQWERTYUIOPASDFGHJKLZXCVBNM1234567890</string>
    <string name="digitsNumeric">1234567890</string>
    <string name="cancel">cancelar</string>
    <string name="biometric_title">identifición de toque</string>
    <string name="biometric_subtitle">Inicia sesión con ID táctil para acceder a la aplicación</string>
    <string name="biometric_description">Coloque su dedo en el escáner de huellas dactilares para verificar su identidad</string>
    <string name="touch_the_fingerprint_sensor">Toque el sensor de huellas dactilares</string>
    <string name="agreement_for_use_of_touch_id">Acuerdo de uso de Touch ID</string>
    <string name="enable">habilitar</string>
    <string name="quick_login_with_touch_id">Inicio de sesión rápido con Touch ID</string>
    <string name="touch_info">El inicio de sesión con Touch ID es más rápido y más fácil que el inicio de sesión con ID de usuario y contraseña./n/n¿Desea habilitar Touch ID para %s?</string>
    <string name="enter_your_pin">Introduce tu PIN</string>
    <string name="forget_passcode">¿Olvidaste la contraseña?</string>
    <string name="BIOMETRIC_FAILED">No reconocido</string>
    <string name="BIOMETRIC_SUCCESS">éxito</string>
    <string name="email_id">Correo electrónico</string>
    <string name="log_in">iniciar sesión</string>
    <string name="forget_username_password">¿Se te olvidó tu contraseña?</string>
    <string name="login_with_touch_id">INICIAR SESIÓN CON ID TOUCH</string>
    <string name="login">Iniciar sesión</string>
    <string name="quick_login_with_pin">INICIAR SESIÓN CON PIN</string>
    <string name="reenter_pin">Vuelva a introducir su PIN</string>
    <string name="create_pin">Crea tu PIN</string>
    <string name="passcode_not_match">El código de acceso no coincide. Inténtalo de nuevo</string>
    <string name="passcode_wrong">Código de acceso incorrecto. Inténtalo de nuevo</string>
    <string name="error">Error</string>
    <string name="success_title_touchid">Has configurado tu ID de toque</string>
    <string name="success_message_touchid">Guardamos su ID de correo electrónico en este dispositivo para que pueda usar su ID de toque para iniciar sesión la próxima vez.</string>
    <string name="success_title_pin">Has configurado tu PIN de inicio de sesión.</string>
    <string name="success_message_pin">Guardamos su ID de correo electrónico en este dispositivo para que pueda usar su PIN para iniciar sesión la próxima vez.</string>
    <string name="success_broadcast_receiver">ÉxitoBroadcastReceptor</string>
    <string name="doctor_search_name_info">Introduzca su nombre.</string>
    <string name="doctor_select_profile_info">Selecciona tu perfil</string>
    <string name="doctor_detail_info">Registro de doctor</string>
    <string name="release_info">Por favor, lea el comunicado de información.</string>
    <string name="reenter_password">Reingresa tu contraseña</string>
    <string name="success_reset_password">Recuerde utilizar su nueva contraseña al iniciar sesión en el nuevo tiempo</string>
    <string name="sign_in_info">Inicie sesión con su correo electrónico y contraseña. Si no es un usuario ya registrado, regístrese con nosotros con el botón de registro.</string>
    <string name="firstname_empty_error">El primer nombre no puede estar vacío</string>
    <string name="lastname_empty_error">El apellido no puede estar vacío</string>
    <string name="password_empty_error">La contraseña no puede estar vacía</string>
    <string name="title_empty_error">El título no puede estar vacío</string>
    <string name="bio_empty_error">Bio no puede estar vacio</string>
    <string name="address_empty_error">La dirección no puede estar vacía</string>
    <string name="license_empty_error">La licencia no puede estar vacía</string>
    <string name="npi_empty_error">NPI no puede estar vacío</string>
    <string name="liability_empty_error">El nombre del seguro de responsabilidad civil no puede estar vacío</string>
    <string name="state_empty_error">El estado no puede estar vacío</string>
    <string name="expiration_empty_error">La fecha de caducidad no puede estar vacía</string>
    <string name="enter_valid_state">Entrar en estado valido</string>
    <string name="enter_practice_name">Introduce el nombre de la práctica</string>
    <string name="enter_street">Entrar en calle</string>
    <string name="enter_city">Entrar en ciudad</string>
    <string name="enter_state">Entrar en estado</string>
    <string name="enter_zip_code">Ingresa tu código postal</string>
    <string name="image_path">img_path</string>
    <string name="alert">Alerta</string>
    <string name="front_image_path">front_img_path</string>
    <string name="back_image_path">back_img_path</string>
    <string name="failure">Fracaso</string>
    <string name="success">Éxito</string>
    <string name="partially_success">Parcialmente éxito</string>
    <string name="enter_valid_email">Dirección de correo electrónico no válida</string>
    <string name="email_already_taken">Identificación de correo electrónico ya tomada</string>
    <string name="number_already_taken">Número ya tomado</string>
    <string name="enter_email_id">Ingrese su ID de correo</string>
    <string name="enter_password">Introducir la contraseña</string>
    <string name="or_login_with">O, iniciar sesión con</string>
    <string name="touch_id">Iniciar sesión con Touch Id</string>
    <string name="use_touch_id">Usar Touch Id</string>
    <string name="user_not_allowed_error">Está intentando iniciar sesión a través de la aplicación %s. En su lugar, instale e inicie sesión con la aplicación %s.</string>
    <string name="license_number_empty_error">El número de licencia no puede estar vacío</string>
    <string name="expired_date_error">La fecha de caducidad ya no se puede tomar para el campo Vencimiento</string>
    <string name="license_state_empty_error">El número de licencia y el estado no pueden estar vacíos</string>
    <string name="license_date_empty_error">El número de licencia y la fecha de caducidad no pueden estar vacíos</string>
    <string name="state_date_empty_error">Estado y fecha de caducidad no pueden estar vacíos</string>
    <string name="allow_access">Permitir el acceso</string>

    <string name="permission_camera_message">%s desea acceder a su cámara para tomar una foto.</string>
    <string name="permission_gallery_message">%s desea acceder a sus fotos para elegir una foto.</string>
    <string name="permission_mic_message">%s desea acceder a su micrófono para grabar un audio.</string>
    <string name="permission_location_message">%s desea acceder a su ubicación</string>
    <string name="permission_notification_message">%s le gustaría enviarle actualizaciones de notificación.</string>
    <string name="permission_health_message">%s le gustaría acceder a sus datos de salud.</string>
    <string name="permission_cam_mic_noti_message">%s desea acceder a su cámara, micrófono y notificación para tomar fotos, grabar audio y enviar actualizaciones de notificaciones.</string>
    <string name="permission_cam_photos_message">%s desea acceder a su cámara y fotos para tomar / elegir una foto.</string>
    <string name="permission_cam_mic_message">%s desea acceder a su cámara y micrófono para tomar fotos y grabar audio.</string>
    <string name="permission_cam_noti_message">%s desea acceder a su cámara y notificación para tomar fotos y enviar actualizaciones de notificaciones.</string>
    <string name="permission_mic_noti_message">A %s le gustaría acceder a su Micrófono y Notificación para grabar audio y enviar actualizaciones de notificación.</string>
    <string name="permission_loc_storage_vitals_message">%s desea acceder a su ubicación y almacenamiento para conectarse con sus dispositivos iHealth.</string>
    <string name="permission_loc_vitals_message">%s desea acceder a su ubicación para conectarse con sus dispositivos iHealth.</string>
    <string name="permission_storage_vitals_message">%s desea acceder a su almacenamiento para guardar los datos de sus dispositivos iHealth.</string>
    <string name="permission_contact_message">%s desea acceder a sus contactos para invitar a usuarios de su contacto</string>

    <string name="permission_camera_title">Conceder acceso a la cámara</string>
    <string name="permission_gallery_title">Otorgar acceso a fotos</string>
    <string name="permission_mic_title">Conceder acceso de micrófono</string>
    <string name="permission_location_title">Acceso a la ubicación de la subvención</string>
    <string name="permission_notification_title">Acceso a la notificación de la subvención</string>
    <string name="permission_health_title">Otorgar acceso a datos de salud</string>
    <string name="permission_cam_mic_noti_title">Conceder cámara, micrófono y acceso a notificaciones.</string>
    <string name="permission_cam_photos_title">Cámara de acceso y acceso a fotos</string>
    <string name="permission_cam_mic_title">Otorgar acceso a cámara y micrófono</string>
    <string name="permission_cam_noti_title">Otorgar cámara de acceso y notificación</string>
    <string name="permission_mic_noti_title">Concesión de micrófono y acceso a notificaciones.</string>
    <string name="permission_loc_storage_title">Ubicación de la subvención y acceso de almacenamiento</string>
    <string name="permission_contact_title">Otorgar contacto de acceso</string>
    <string name="gallery_not_supported">La opción de galería no es compatible con este dispositivo</string>
    <string name="camera_not_supported">La opción de cámara no es compatible con este dispositivo</string>
    <string name="open_drawer">open_drawer</string>
    <string name="close_drawer">close_drawer</string>
    <string name="add_connection_success">Su solicitud de conexión para %s se ha publicado correctamente.</string>
    <string name="add_connection_failure">Tu solicitud de conexión para %s ha fallado.</string>
    <string name="add_connection_pending">PENDIENTE</string>
    <string name="add_connection_connect">CONECTAR</string>
    <string name="please_wait">Por favor espera...</string>
    <string name="add_connection_requesting">Publicar su solicitud de conexión.</string>
    <string name="Add_connections">Añadir conexiones</string>
    <string name="more">Más</string>
    <string name="More">Más</string>
    <string name="less">Menos</string>
    <string name="about">Acerca de</string>
    <string name="vitals">Partes vitales</string>
    <string name="recents">Recientes</string>
    <string name="orders">Pedidos</string>
    <string name="orders_referrals">Referencias</string>
    <string name="yes">Sí</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="cancel_caps">CANCELAR</string>
    <string name="cancel_prescription_order">¿Realmente desea cancelar este pedido de prescripción?</string>
    <string name="cancel_miscellaneous_order">¿Realmente quieres cancelar este pedido misceláneo?</string>
    <string name="cancel_specialist_order">¿De verdad quieres cancelar este pedido de especialista?</string>
    <string name="cancel_lab_order">¿Realmente quieres cancelar este pedido de laboratorio?</string>
    <string name="patient">PACIENTE</string>
    <string name="patients">Pacientes</string>
    <string name="pharmacy">FARMACIA</string>
    <string name="order_status">ESTADO DE LA ORDEN</string>
    <string name="prescription">Prescripciones</string>
    <string name="form">Formas</string>
    <string name="strength">FUERZA</string>
    <string name="direction">DIRECCIÓN</string>
    <string name="dispense">DISPENSAR</string>
    <string name="refill">RELLENAR</string>
    <string name="do_not_substitute">No Sustituir</string>
    <string name="label">Etiqueta</string>
    <string name="date">FECHA</string>
    <string name="copy_to">Copiar a</string>
    <string name="stat">Estado</string>
    <string name="canceled">cancelado</string>
    <string name="referred_by">Referido por</string>
    <string name="reason">razón</string>
    <string name="profile">Perfil</string>
    <string name="signOut">Desconectar</string>
    <string name="medical_history">Historial médico</string>
    <string name="settings">Ajustes</string>
    <string name="phone_number">Número de teléfono</string>
    <string name="change_password">Cambia la contraseña</string>
    <string name="appointment_slots">Ranuras de citas</string>
    <string name="feedback">Realimentación</string>
    <string name="privacy_policy">Política de privacidad</string>
    <string name="ok">De acuerdo</string>
    <string name="otp">Otp</string>
    <string name="update">Actualizar</string>
    <string name="edit">Editar</string>
    <string name="hi">Hola</string>
    <string name="reset_password_string">En orden para cambiar su contraseña,/n/nDebe ingresar el código de autorización que se enviará a su número de teléfono registrado</string>
    <string name="delete_account">BORRAR CUENTA</string>
    <string name="check_call_quality">Compruebe la calidad de la llamada</string>
    <string name="notification">Notificación</string>
    <string name="presence">Presencia</string>
    <string name="quick_login">Inicio de sesión rápido</string>
    <string name="signature">Firma</string>
    <string name="account_deletion">Eliminación de cuenta</string>
    <string name="account_deletion_description">Para borrar la cuenta permanentemente, ingrese el texto \'BORRAR\'</string>
    <string name="delete_account_description">¿Estás seguro de que quieres eliminar tu cuenta? Eliminar su cuenta terminaría todos los accesos a la plataforma e inmediatamente eliminaría todos sus registros. Esto no será recuperable en un momento posterior y esta acción no se puede revertir.</string>
    <string name="profile_settings">Configuración de perfil</string>
    <string name="submit">enviar</string>
    <string name="time">hora</string>
    <string name="search_associations">Buscar asociaciones</string>
    <string name="go_to_settings">Ir a la configuración</string>
    <string name="print">impresión</string>
    <string name="send">enviar</string>
    <string name="Click_here_to_select_patient">Haga clic aquí para seleccionar paciente</string>
    <string name="patient_name">Nombre del paciente</string>
    <string name="add">Añadir</string>
    <string name="specialist_name">Nombre del especialista</string>
    <string name="specialist">Especialista</string>
    <string name="file_name">NOMBRE DEL ARCHIVO</string>
    <string name="documents">Documentos</string>
    <string name="share">compartir</string>
    <string name="save_fax"><![CDATA[guardar y fax]]></string>
    <string name="save">salvar</string>
    <string name="Save">Salvar</string>
    <string name="do_not_disturb">No sustituir</string>
    <string name="lab_description">DESCRIPCION DE LABORATORIO</string>
    <string name="add_test">Añadir prueba</string>
    <string name="search_icd10_codes">Buscar códigos ICD10</string>
    <string name="selected">Seleccionado</string>
    <string name="search_doctors">Buscar doctores</string>
    <string name="choose_test">Elegir prueba</string>
    <string name="quick_login_broadcast_receiver">quick_login_broadcast_receiver</string>
    <string name="edit_document">Editar documento</string>
    <string name="search_pharmacy">Buscar Farmacia</string>
    <string name="choose_pharmacy">Elija Farmacia</string>
    <string name="onboarding_info">Nos pondremos en contacto en 24 horas para validar sus credenciales y permitir el acceso a la plataforma./n/nRecuerde actualizar su compañía de seguros e incluir a $s, Inc. como una plataforma compatible para su práctica.</string>
    <string name="onboarding_in_progress">Onboarding in Progress</string>
    <string name="permission_storage_message">%s desea acceder a su almacenamiento local para almacenar y mostrar archivos</string>
    <string name="permission_storage_title">Acceso de almacenamiento de subvención</string>
    <string name="clinic">CLÍNICA</string>
    <string name="phone">Teléfono</string>
    <string name="disconnect">Desconectar</string>
    <string name="enter_your_password">Ingresa tu contraseña</string>
    <string name="name">Nombre</string>
    <string name="validate">validar</string>
    <string name="successfully_uploaded">Cargado con éxito</string>
    <string name="something_went_wrong_try_again">Algo salió mal. Por favor, vuelva a intentarlo.</string>
    <string name="are_you_sure_to_delete_document">¿Estás seguro de eliminar tu documento?</string>
    <string name="selected_form_submitted_successfully">Los formularios seleccionados han sido enviados con éxito.</string>
    <string name="new_prescription_order">Nueva orden de prescripción</string>
    <string name="drug_error_nsg">La droga no puede estar vacía</string>
    <string name="direction_error_msg">La dirección no puede estar vacía</string>
    <string name="dispense_error_msg">La dispensación no puede estar vacía</string>
    <string name="strength_error_msg">La fuerza no puede estar vacía</string>
    <string name="new_specialist">Nuevo especialista</string>
    <string name="association_deleted">Asociación eliminada</string>
    <string name="delete_connection">Eliminar conexión</string>
    <string name="disassoctiate_this_connection">¿Estás seguro de desasociar esta conexión?</string>
    <string name="Doctors">Doctores</string>
    <string name="Patients">Pacientes</string>
    <string name="times">veces</string>
    <string name="new_radiology">Nueva radiologia</string>
    <string name="copy_result_to">Copiar resultado a</string>
    <string name="radiology">Radiología</string>
    <string name="date_requested">Fecha solicitada</string>
    <string name="comments">Comentarios</string>
    <string name="new_lab_order">Nueva orden de laboratorio</string>
    <string name="instructions">Instrucciones</string>
    <string name="radiology_instructions">Ø Nada por la boca después de las 12 AM./n/n** Instrucciones de laboratorio en la espalda./n/nInstructions Instrucciones de hidratación en la espalda./n/n✪ Necesita preparación intestinal./n/n❄Instrucciones al dorso./n/n★ Se requiere preparación de contraste oral.</string>
    <string name="wireless_Pulse_Oximeter">Oxímetro de pulso inalámbrico</string>
    <string name="wireless_blood_Pressure">Presión sanguínea inalámbrica</string>
    <string name="wireless_Weight_Scale">Escala de peso inalámbrico</string>
    <string name="wireless_Glucometer">Glucómetro inalámbrico</string>
    <string name="wireless_Thermometer">Termometro inalambrico</string>
    <string name="air_description">Oxímetro de pulso inalámbrico./n/n¡Vea cómo su actividad afecta su nivel de oxígeno y pulso antes y después del entrenamiento!</string>
    <string name="ease_description">Presión sanguínea./n/nMédicamente precisa. Elegante y Bluetooth con tecnología inteligente. Fácil de usar. Compartir datos</string>
    <string name="feel_description">Presión sanguínea./n/nMonitorización precisa de la presión arterial en casa.</string>
    <string name="sense_description">Presión sanguínea./n/nMonitor de presión arterial inalámbrico de muñeca. Clínicamente precisa. Increíblemente portátil.</string>
    <string name="lite_description">Escala inalámbrica de análisis corporal./n/nDiseño elegante. El estilo moderno y minimalista se adapta a cualquier decoración. Nuestra báscula de peso BMI inalámbrica registra fácilmente tu progreso físico.</string>
    <string name="view_description">Presión sanguínea./n/nMonitor inalámbrico de presión arterial de muñeca Clínicamente preciso. Pantalla intuitiva.</string>
    <string name="smart_description">Glucómetro/n/nUn dispositivo de gestión de datos de diabetes personal, portátil y compartible.</string>
    <string name="clear_description">Presión sanguínea./n/nMonitor de presión arterial WiFi con comparación de resultados y voz.</string>
    <string name="track_description">Presión sanguínea./n/n¡Un potente y amigable monitor de presión sanguínea con Bluetooth que cualquiera puede usar!</string>
    <string name="core_description">Báscula./n/nLa Escala Core Core. Mida y realice un seguimiento de nueve aspectos de la composición de su cuerpo con nuestra escala de composición corporal de grado médico para una comprensión completa de su peso general.</string>
    <string name="ts28_description">iHealth - Termómetro infrarrojo sin contacto.</string>
    <string name="thv3_description">Presión sanguínea./n/nMonitor de presión arterial WiFi con comparación de resultados y voz.</string>
    <string name="vital_connection_error">No tengo permiso para conectar este dispositivo o el mac no es válido</string>
    <string name="manual_input">Entrada manual</string>
    <string name="connected_devices">Dispositivos conectados</string>
    <string name="unconnected_devices">Dispositivos Desconectados</string>
    <string name="setup_new_devices">Configurar nuevo dispositivo</string>
    <string name="supported_devices">Dispositivos soportados</string>
    <string name="new_vital">Nuevo vital</string>
    <string name="how_to_connect">Mira cómo conectar video</string>
    <string name="vital_tip_1">Asegúrese de que su %1$s esté completamente cargado y cerca de su teléfono</string>
    <string name="connecting">Conectando ....</string>
    <string name="vital_discover_title">Encontró un dispositivo</string>
    <string name="vital_discover_description">Vital descubierto</string>
    <string name="connect">Conectar</string>
    <string name="retry">Procesar de nuevo</string>
    <string name="connected">Conectado</string>
    <string name="device_connected_successfully">Dispositivo conectado correctamente</string>
    <string name="device_learn_more">Obtenga más información sobre la lista de dispositivos compatibles y dónde comprarlos.</string>
    <string name="click_here">haga clic aquí</string>
    <string name="upgrade">MEJORAR</string>
    <string name="forget_device">Olvide el dispositivo</string>
    <string name="device_information">Información del dispositivo :</string>
    <string name="support">Apoyo:</string>
    <string name="START">COMIENZO</string>
    <string name="failed_to_connect">Error al conectar</string>
    <string name="save_and_close"><![CDATA[GUARDAR CERRAR]]></string>
    <string name="close">CERRAR</string>
    <string name="remeasure">Remedio</string>
    <string name="STOP">DETENER</string>
    <string name="CLOSE">CERRAR</string>
    <string name="SAVE_AND_CLOSE"><![CDATA[GUARDAR CERRAR]]></string>
    <string name="RESTART">REINICIAR</string>
    <string name="unable_to_connect">No puede conectarse</string>
    <string name="discovering">Descubriendo ....</string>
    <string name="vital_troubleshoot">¿Está encendida y estable la luz? Si es así, intente los siguientes pasos de solución de problemas</string>
    <string name="charge_text">Cargue su %1$s</string>
    <string name="reconnect_text">Vuelva a conectar con el dispositivo apagando y encendiendo %1$s</string>
    <string name="blood_dropped">Gota de sangre</string>
    <string name="qr_scanned">QR escaneado</string>
    <string name="powered_on">Encendido</string>
    <string name="strip_inserted">Franja insertada</string>
    <string name="insert_strip">Tira de inserción</string>
    <string name="power_on">Encendido</string>
    <string name="drop_blood">Gota de sangre</string>
    <string name="scan_strip_bottle_qr">Scan Strip Bottle QR</string>
    <string name="bluetooth_enable_title">Se necesita bluetooth</string>
    <string name="bluetooth_enable_description">Es necesario habilitar Bluetoot para conectarse con sus dispositivos vitales.</string>
    <string name="bluetooth_disabled">Bluetooth_disabled</string>
    <string name="bluetooth_enabled">bluetooth_enabled</string>
    <string name="blood_pressure">Presión sanguínea</string>
    <string name="blood_pressure_heart_rate">BP &amp; La frecuencia del pulso</string>
    <string name="weight">Peso</string>
    <string name="bodyTemperature">Temperatura corporal</string>
    <string name="bloodGlucose">Glucosa en sangre</string>
    <string name="pulseOximeter">Oxímetro de pulso</string>
    <string name="heartRate">La frecuencia del pulso</string>
    <string name="stethoscope">Estetoscopio</string>
    <string name="choose_the_type">Elige el tipo</string>
    <string name="information_required">Informacion requerida</string>
    <string name="other">Otro</string>
    <string name="please_provide_the_details">Por favor proporcione los detalles</string>
    <string name="posting">Destino</string>
    <string name="posting_please_wait">Publicar su pedido por favor espere.</string>
    <string name="cancel_xray_order">¿Realmente quieres cancelar este pedido de rayos X?</string>
    <string name="gulcoWarning">Para vincular / conectar i-Health Smart, primero debe conectar el dispositivo i-Health Smart (BG5) manualmente desde la configuración de su teléfono y luego venir aquí para realizar la sincronización.</string>
    <string name="hardware">Hardware %1$s</string>
    <string name="firmware">Firmware %1$s</string>
    <string name="proposer_broadcastReceiver">proposer_broadcast_receiver</string>
    <string name="demographics">Demografía</string>
    <string name="send_an_invite_by_using_any_of_the_following">Enviar una invitación utilizando cualquiera de los siguientes</string>
    <string name="invite_a_user">Invitar a un usuario</string>
    <string name="invite_by_email_info">Se enviará una solicitud de conexión si una dirección de correo electrónico coincidente ya está registrada en %s. De lo contrario, el paciente recibirá un correo electrónico con un enlace para descargar la aplicación.</string>
    <string name="invite">Invitación</string>
    <string name="invite_by_email">Invitar por correo electrónico</string>
    <string name="invite_user_success_message">Has invitado exitosamente a un usuario</string>
    <string name="invite_by_phone_info">Se enviará una solicitud de conexión si un número de teléfono correspondiente ya está registrado en %s. De lo contrario, el paciente recibirá un SMS con un enlace para descargar la aplicación.</string>
    <string name="invite_by_phone">Invitar por teléfono</string>
    <string name="invite_by_demographics">Invitar por Demografía</string>
    <string name="invite_by_demographics_info">Se enviará una solicitud de conexión si se encuentra un paciente con detalles demográficos coincidentes.</string>
    <string name="certificate">Certificado</string>
    <string name="medical_school_certificate">Diploma de Escuela de Medicina / Certificado</string>
    <string name="profile_picture_updated">profile_picture_updated</string>
    <string name="insurance_sentenceCase">Seguro</string>
    <string name="payment_methods">Métodos de pago</string>
    <string name="email">Correo electrónico</string>
    <string name="not_connected">No conectado</string>
    <string name="scan_completed">Escaneo completado</string>
    <string name="scan_complete_description">Asegúrese de que su dispositivo esté en modo de emparejamiento y que esté completamente cargado.</string>
    <string name="scanned">Escaneado</string>
    <string name="scanning_failed">Error en el escaneo.</string>
    <string name="device_disconnected">Dispositivo desconectado</string>
    <string name="communication_timeout">Tiempo de espera de comunicación</string>
    <string name="no_previous_value">No hay valores medidos previamente, por favor inicie su medición.</string>
    <string name="did_device_state_changed">did_device_state_changed</string>
    <string name="device_not_found">¡Dispositivo no encontrado!</string>
    <string name="device_not_found_description">¿Quieres volver a intentarlo?</string>
    <string name="transcript">Transcripción</string>
    <string name="assessment">Evaluación</string>
    <string name="symptoms">Los síntomas</string>
    <string name="treatment_plan">Plan de tratamiento</string>
    <string name="speaker_2_s_text">Texto del ponente 2</string>
    <string name="speaker_1_s_text">Texto del ponente 1</string>
    <string name="experimental_feature">Característica experimental</string>
    <string name="transcript_file">Archivo de transcripción</string>
    <string name="schedules">Horarios</string>
    <string name="appointment_time">Hora de la cita</string>
    <string name="patient_detail">Detalles del paciente</string>
    <string name="cancel_appointment">Cancelar cita</string>
    <string name="appointment_detail">Detalle de la cita</string>
    <string name="cancel_schedule">Cancelar horario</string>
    <string name="cancel_schedule_conformation">¿De verdad quieres cancelar este horario?</string>
    <string name="schedule_deleted">Horario eliminado</string>
    <string name="new_appointment">Nueva cita</string>
    <string name="Continue">Continuar</string>
    <string name="in_the_case_of_emergency_please_cancel_this_request_and_call_911">En caso de emergencia, cancele esta solicitud y llame al 911.</string>
    <string name="choose_doctor">Elige doctor</string>
    <string name="choose_patient">Elegir paciente</string>
    <string name="slot_info">Intenta y selecciona más de una ranura. Recuerde, el intervalo de tiempo representa una ventana cuando el médico puede comunicarse con usted.</string>
    <string name="add_slots">Añadir ranura</string>
    <string name="reason_for_visit">Razón de la visita</string>
    <string name="demographic_info">Información demográfica</string>
    <string name="InsuranceInfo">Información del seguro</string>
    <string name="FrontSide">Lado delantero</string>
    <string name="BackSide">Reverso</string>
    <string name="request_appointment">Solicitar cita</string>
    <string name="patient_history">Historia del paciente</string>
    <string name="post_your_comments">Publica tus comentarios</string>
    <string name="Click_here_to_select_doctor">Haga clic aquí para seleccionar médico</string>
    <string name="please_select_a_doctor">Por favor seleccione un medico</string>
    <string name="select_patient_to_add_slot">Seleccione un paciente para agregar ranuras</string>
    <string name="select_doctor_to_add_slot">Seleccione un médico para agregar ranuras</string>
    <string name="posting_your_appointment">Publicando tu cita ...</string>
    <string name="request_slots">Ranuras solicitadas</string>
    <string name="reject">rechazar</string>
    <string name="VITALS">PARTES VITALES</string>
    <string name="ended">Terminado</string>
    <string name="fallback_message">Temporalmente retrocediendo al audio, ya que su conexión es pobre</string>
    <string name="fallback_message_with_user">Temporalmente retrocediendo al audio, ya que la conexión de %1$s es mala.</string>
    <string name="requested_video_call">%1$s solicitado para videollamada, ¿Desea cambiar?</string>
    <string name="other_person">Otra persona</string>
    <string name="video_call_request">Solicitud de video llamada</string>
    <string name="requested_video_no_camera">%1$s solicitado para videollamada, ya que no nos proporcionó el permiso de la cámara, rechazamos esa solicitud.</string>
    <string name="request_rejected">Solicitud rechazada</string>
    <string name="video_call_request_confirmation">¿Realmente quieres cambiar esto a una videollamada?</string>
    <string name="video_switch_request_declined">Solicitud de cambio de video rechazada</string>
    <string name="mute_audio_video">%1$s audio silenciado y video deshabilitado</string>
    <string name="mute_audio">%1$s audio silenciado</string>
    <string name="disabled_video">%1$s video desactivado</string>
    <string name="telehealer_video">%s Video ....</string>
    <string name="telehealer_audio">%s Audio ....</string>
    <string name="skip">Omitir</string>
    <string name="proceed">PROCEDER</string>
    <string name="trial_period_expired_doc_sec_1">¡Gracias por usar %s! \n\nDesafortunadamente, su período de prueba gratuito ya ha terminado. Por favor proporcione un método de pago para continuar usando la plataforma.\n\nVisitar</string>
    <string name="trial_period_expired_doc_sec_2">para detalles sobre precios</string>
    <string name="trial_period_expired_ma_sec_1">¡Gracias por usar %s! \n\n Desafortunadamente, el período de prueba gratuito ya ha finalizado. Solicite %1$s para agregar un método de pago para continuar usando la plataforma.

 Desafortunadamente, el periodo de prueba gratuito ha finalizado. Solicite %1$s para agregar un método de pago para continuar usando la plataforma.</string>
    <string name="payment_information_required">Información de pago requerida</string>
    <string name="call">Llamada</string>
    <string name="ringing">Zumbido...</string>
    <string name="choose_call_type">Elija el tipo de llamada</string>
    <string name="audio_call">Llamada de audio</string>
    <string name="video_call">Videollamada</string>
    <string name="one_way_call">Llamada unidireccional</string>
    <string name="calling_from_outside">Llamando desde fuera del estado con licencia ...</string>
    <string name="payment_dues">Al aceptar esta llamada, usted da su consentimiento para recibir atención de forma remota a través de una visita telefónica y para pagar las cuotas restantes de esta visita después de los pagos del seguro</string>
    <string name="health_profile">Perfil de salud</string>
    <string name="drug_name">Nombre de la droga</string>
    <string name="add_medication_caps">AGREGAR MEDICAMENTOS</string>
    <string name="drug_name_error_msg">El nombre del medicamento no puede estar vacío</string>
    <string name="separate_with_comma">Separar con coma (,)</string>
    <string name="other_medical_conditions">Otras afecciones médicas</string>
    <string name="other_medical_history">Otro historial médico</string>
    <string name="specify">especificar</string>
    <string name="Cancel">Cancelar</string>
    <string name="CANCEL">CANCELAR</string>
    <string name="Done">Hecho</string>
    <string name="any_other_surgeries">Cualquier otra cirugía</string>
    <string name="de_select">Deseleccionar</string>
    <string name="add_new_immunization">Añadir nueva inmunización</string>
    <string name="sexually_active_with">Sexualmente activo con</string>
    <string name="actively_with">Activamente con</string>
    <string name="periods_stopped_at">Los periodos se detuvieron en</string>
    <string name="is_periods_regular">¿Los períodos son regulares?</string>
    <string name="no_of_abortions_times">No de tiempos de abortos</string>
    <string name="no_of_pregnant_times">No de tiempos embarazadas</string>
    <string name="no_of_childrens_living">No de niños viviendo</string>
    <string name="no_of_miscarriage_times">No de los tiempos de aborto involuntario</string>
    <string name="new_family_history">Nueva historia familiar</string>
    <string name="name_of_the_disease">Nombre de la enfermedad</string>
    <string name="new_immunization">Nueva inmunización</string>
    <string name="period">Período</string>
    <string name="alcohol_quantity">Cantidad de alcohol</string>
    <string name="ever_felt_to_cut_down_drinking">¿Alguna vez has sentido para reducir el consumo de alcohol?</string>
    <string name="cigarettes_per_day">Cigarrillos por dia</string>
    <string name="For">por</string>
    <string name="other_tobacco_forms">Otras formas de tabaco</string>
    <string name="still_using">Sigue usando</string>
    <string name="both">Ambos</string>
    <string name="medical_questionaries_updated">Misioneros médicos actualizados</string>
    <string name="notifications">Notificaciones</string>
    <string name="new_document">Nuevo documento</string>
    <string name="email_validation">Validación de correo electrónico</string>
    <string name="confirmed_your_mail">¿Confirmó su correo?</string>
    <string name="email_validation_message">No ha validado el correo que enviamos a %s . Ve a tu correo electrónico y por favor valida.</string>
    <string name="e_signature_is_required_to_create_orders">Se requiere e-Signature para crear pedidos</string>
    <string name="we_will_need_to_capture_your_e_signature_for_purpose_of_issuing_orders">Necesitaremos capturar su firma electrónica con el fin de emitir pedidos.</string>
    <string name="preview">Avance</string>
    <string name="signature_cancel_info">Al cancelar la captura de firmas, no podrá emitir %s</string>
    <string name="speaker">Altavoz</string>
    <string name="earPiece">Pieza de oreja</string>
    <string name="headphones">Auriculares</string>
    <string name="bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="choose_audio_input">Elige tu salida de audio</string>
    <string name="enable_patient_video_feed">Habilitar video del paciente</string>
    <string name="patient_video_feed_description">Para habilitar la alimentación de video, recuérdele a su paciente que haga clic en el botón \'%s\' en la esquina superior derecha de su pantalla bloqueada.</string>
    <string name="do_not_show_again">No mostrar este mensaje de nuevo.</string>
    <string name="enable_video_feed">Habilita tu video</string>
    <string name="video_feed_description">Cuando conteste las videollamadas de su médico desde la pantalla bloqueada, recuerde hacer clic en el botón \'%s\' en la esquina superior derecha para habilitar su alimentación de video.</string>
    <string name="ccm">CCM</string>
    <string name="rpm">RPM</string>
    <string name="bhi">BHI</string>
    <string name="ccm_title">Gestión de cuidados crónicos</string>
    <string name="rpm_title">Monitorización remota del paciente</string>
    <string name="bhi_title">Integración de la salud del comportamiento</string>
    <string name="ccm_message">Código CPT 99490: una vez al mes durante 20 minutos de servicio no cara a cara\nPacientes con dos o más afecciones crónicas que pueden llevar a la muerte y pueden durar al menos 12 meses (como HTN, HD, DM, CHOL, ETC)\nCualquier personal clínico incluido el certificado MA puede realizar este servicio.\nCódigo de lugar de servicio de las facturas del proveedor 11\nSolo el proveedor de PCP puede facturar mensualmente\nEl PCP de facturación debe crear un plan de atención inicialmente y un acuerdo con el paciente actual\nLos servicios prestados pueden incluir orden / revisión de laboratorio, orden / revisión de radiología, recarga / revisión de Rx, orden / revisión de servicios preventivos, recomendación de consultores / revisión de notas, coordinación de la atención con familiares o amigos\n$ 40- $ 120 de reembolso mensual de CMS, paciente responsable de coseguro\nNo sujeto a las reglas de ubicación del paciente de Medicare.</string>
    <string name="rpm_message">99091 Código CPT una vez al mes durante 30 minutos de recopilación e interpretación de datos fisiológicos (presión arterial, pulso, azúcar en la sangre, peso, fev1) almacenados y / o transmitidos digitalmente por el paciente o el cuidador.\nNo incluye datos del hospital o laboratorio clínico o suite de radiología.\nMejora el rendimiento en MACRAS QPP para la actividad de mejora de la práctica clínica y el avance de las categorías de rendimiento de la información de atención. (10% de bonificación)\n$ 58 de reembolso mensual de CMS, paciente responsable de coseguro\nNo sujeto a las reglas de ubicación del paciente de Medicare.</string>
    <string name="bhi_message">99484 código CPT una vez al mes por 20 minutos de servicio no cara a cara\nEl paciente debe tener una condición de salud del comportamiento como depresión, ansiedad, TDAH, trastorno bipolar, trastorno por abuso de sustancias, trastorno de estrés postraumático\nEl monitoreo inicial o de seguimiento puede incluir el uso de escalas de calificación validadas aplicables\nDebe haber continuidad de atención por el mismo miembro del equipo, no se requiere consulta psicológica\nReembolso mensual de $ 48 de CMS, paciente responsable de coseguro\nNo sujeto a las reglas de ubicación del paciente de Medicare.</string>
    <string name="feedback_hint">Comparte tus comentarios para mejorar nuestro rendimiento.</string>
    <string name="quality_feedback">¿Cómo fue tu calidad de llamada?</string>
    <string name="ccm_capture_title">Para fines de auditoría, puede indicar si su llamada se realizó específicamente para alguno de los siguientes elementos.</string>
    <string name="busy_another_call">está ocupado en otra llamada.</string>
    <string name="not_available">no está disponible.</string>
    <string name="payments_billings">Pagos / Facturación</string>
    <string name="expiration_date">Fecha de caducidad</string>
    <string name="card_information">Información de la tarjeta</string>
    <string name="call_charges">Cargos de llamadas</string>
    <string name="call_history">HISTORIAL DE LLAMADAS</string>
    <string name="vital_history">Historia vital</string>
    <string name="call_charges_for">Cargos de llamadas para</string>
    <string name="bill_number">NÚMERO DE FACTURA</string>
    <string name="missed">perdido</string>
    <string name="audio">audio</string>
    <string name="chat">Charla</string>
    <string name="fine_transcript_message">La transcripción se genera automáticamente y puede tener imprecisiones debido al ruido ambiental, el acento del usuario y otras limitaciones técnicas. Por favor, siempre consulte el audio / video grabado como un archivo más preciso del encuentro.</string>
    <string name="duration">Duración</string>
    <string name="type">Tipo</string>
    <string name="doctor_name">Nombre del doctor</string>
    <string name="chat_transcript">Transcripción del chat</string>
    <string name="resend_mail">Reenviar correo</string>
    <string name="coming_soon">(Próximamente)</string>
    <string name="ma_flow_not_available_currently">El flujo de asistente médico no está disponible actualmente en andorid.</string>
    <string name="upload">Subir</string>
    <string name="app_update">Actualización de la aplicación</string>
    <string name="app_update_description">La versión de esta aplicación no está actualizada y no se admite actualmente. Vamos a actualizarlo para obtener las últimas correcciones de errores y características</string>
    <string name="UPDATE">ACTUALIZAR</string>
    <string name="help_content_doctor_patient" formatted="false">Vea su lista de %s conectados aquí. Puede agregar a esta lista solicitando una nueva conexión con uno o más de sus %s establecidos./n/nHaga clic en el icono \"+\" en la esquina superior derecha para enviar una solicitud a %s que ya conoce. Una vez que se haya aceptado una solicitud de conexión, %s aparecerá automáticamente en esta lista.</string>
    <string name="help_content_orders">Crear y opcionalmente enviar por fax cualquier pedido nuevo./n/nHaga clic en el icono \"+\" en la esquina superior derecha para comenzar. Los pedidos pueden variar de recetas, laboratorios, radiología, referencias y / o cuestionarios médicos. Una vez que se ha creado un pedido, puede ver y / o imprimir estos pedidos.</string>
    <string name="help_content_vitals">Empareje con una lista de dispositivos compatibles e inicie una medición. \n\nHaga clic en el icono \"+\" en la esquina superior derecha para comenzar. Las mediciones pueden ser capturadas directamente desde el dispositivo o registradas manualmente por el médico o el paciente. Todos los signos vitales capturados se pueden ver y / o imprimir. \n\nLas mediciones vitales pueden variar de la presión arterial, el peso, la glucosa, la temperatura, el pulso y la frecuencia del pulso.</string>
    <string name="help_content_vital_report">Realice un monitoreo remoto revisando las constantes vitales capturadas de su paciente. La lista muestra a todos los pacientes que han capturado sus signos vitales durante un período de monitoreo seleccionado. Las mediciones vitales capturadas por el paciente pueden variar de la presión arterial, el peso, la glucosa, la temperatura, el pulso y la frecuencia del pulso.</string>
    <string name="help_content_recents">Ver la lista de llamadas anteriores con su %s . Al hacer clic en cada entrada se mostrará el encuentro registrado junto con la transcripción de la llamada.</string>
    <string name="help_content_schedules">Ver todas sus próximas citas y sus detalles asociados./n/nHaga clic en el icono \"+\" en la esquina superior derecha para iniciar una solicitud de cita. Solo las solicitudes aceptadas aparecerán aquí en la página de horarios. La aplicación también proporciona un recordatorio automático 10 minutos antes de una cita programada.</string>
    <string name="help_content_monitoring_patient">Combine con una lista de dispositivos compatibles para iniciar una medición de signos vitales o monitorear el cumplimiento de la prescripción. Además, puede capturar y controlar manualmente su ingesta diaria de dieta.</string>
    <string name="help_content_monitoring_doctor">Realice un monitoreo remoto revisando los signos vitales, la dieta y los medicamentos capturados de su paciente. La lista muestra a todos los pacientes que han capturado sus signos vitales durante un período de monitoreo seleccionado. \n\nLas mediciones vitales capturadas por el paciente pueden variar de la presión arterial, peso, glucosa, temperatura, pulso y frecuencia cardíaca.</string>
    <string name="associations">Asociaciones</string>
    <string name="referral_success">Su referencia para %s ha sido publicada con éxito.</string>
    <string name="referral_failure">Su referencia para %s no se ha publicado correctamente.</string>
    <string name="miscellaneous_success">Su orden miscelánea para %s ha sido publicada con éxito.</string>
    <string name="miscellaneous_failure">Su orden miscelánea para %s no se ha publicado correctamente.</string>
    <string name="create_radiology_success">Su pedido de rayos X para %s se ha publicado correctamente.</string>
    <string name="create_radiology_failure">Su pedido de rayos X para %s no se ha publicado correctamente. Inténtelo de nuevo.</string>
    <string name="create_lab_success">Su pedido de laboratorio para %s se publica correctamente.</string>
    <string name="create_lab_failure">Su pedido de laboratorio para %s no se ha publicado correctamente.</string>
    <string name="upload_document_failure">Su carga de documentos ha fallado por favor intente de nuevo</string>
    <string name="create_prescription_success">Su pedido de receta para %s se ha publicado correctamente.</string>
    <string name="create_prescription_failure">Su pedido de receta para %s no se ha publicado correctamente.</string>
    <string name="create_form_failure">El envío del formulario falló. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="error_on_measure_vital">Error en mesure, por favor intente de nuevo</string>
    <string name="vital_empty_pateint">No se encontró ningún dispositivo de signos vitales emparejados./n/Para capturar mediciones vitales durante una videollamada en vivo, empareje uno o más dispositivos compatibles desde la página Vitals.</string>
    <string name="vital_empty_non_pateint">No se está realizando ninguna medición.</string>
    <string name="all">Todos</string>
    <string name="last_month">El mes pasado</string>
    <string name="last_two_week">Las dos últimas semanas</string>
    <string name="last_week">La semana pasada</string>
    <string name="add_health_info_content">Tómese un momento para actualizar su perfil de salud. Esto le ayudará a usted y a su equipo de atención a tener una idea más clara de su salud en general.</string>
    <string name="notification_setting_alert_message">¿Desea abrir la configuración de Android para habilitar / deshabilitar la notificación?</string>
    <string name="checking_network">Comprobando la red ...</string>
    <string name="calculating_video_audio_score">Por favor espere, estamos calculando su calidad de video y audio.</string>
    <string name="networkTestFailed">Prueba de red fallida</string>
    <string name="error_on_contacting_server">Error al contactar con el servidor</string>
    <string name="audio_video_good">Tanto el audio como el video son buenos.</string>
    <string name="audio_good_video_bad">El audio es bueno pero el video es malo</string>
    <string name="poor_connection">Conexión pobre.</string>
    <string name="network_test_succeeded">Prueba de red tuvo éxito.</string>
    <string name="permission_denied">Permiso denegado</string>
    <string name="cam_mic_call_quality_permission">Habilite la cámara y el micrófono para verificar la calidad de su llamada.</string>
    <string name="cam_call_quality_permission">Por favor, active su cámara para verificar la calidad de su llamada.</string>
    <string name="mic_quality_permission">Por favor, active su micrófono para verificar la calidad de su llamada.</string>
    <string name="speech_unknown_error">Error desconocido</string>
    <string name="internet_not_enabled">Internet no está habilitado</string>
    <string name="missed_video_call">Videollamada perdida</string>
    <string name="missed_audio_call">Llamada de voz perdida</string>
    <string name="call_cancelled">Llamada cancelada</string>
    <string name="microphone_permission">Por favor, dé acceso al micrófono para recibir una llamada.</string>
    <string name="camera_permission">Dé acceso a la cámara para recibir una llamada.</string>
    <string name="microphone_camera_permission">Dé acceso al micrófono y la cámara para recibir una llamada.</string>
    <string name="one_way_call_description">Puede usar llamadas de una vía para registrar un encuentro cuando su paciente lo visite en su clínica./n/nRecuerde montar su dispositivo en una superficie estable y plana y apunte la cámara en la dirección del paciente antes de comenzar la llamada.</string>
    <string name="live_call_going_error">No puede realizar esta acción cuando hay una llamada activa.</string>
    <string name="enable_overflow">Habilitar desbordamiento</string>
    <string name="enable_overflow_description">Habilite la visualización sobre la propiedad de otras aplicaciones para minimizar esta llamada.</string>
    <string name="start_your_measurement_from_device">Comience su medición desde el dispositivo.</string>
    <string name="medication">Medicación</string>
    <string name="diet">Dieta</string>
    <string name="monitoring">Vigilancia</string>
    <string name="protein">Proteína</string>
    <string name="fat">Grasa</string>
    <string name="carbs">Carbohidratos</string>
    <string name="cal">California</string>
    <string name="today">Hoy</string>
    <string name="add_food">Añadir comida</string>
    <string name="add_photo">Añadir foto</string>
    <string name="unit">Unidad</string>
    <string name="number_of_serves">Número de servicios</string>
    <string name="nutrition_facts">información nutricional</string>
    <string name="energy">Energía</string>
    <string name="carbohydrates">Carbohidratos</string>
    <string name="diet_post_success">Tu dieta ha sido publicada con éxito.</string>
    <string name="diet_post_failure">Su dieta no se publica con éxito.</string>
    <string name="k_cals">KCal</string>
    <string name="cals">California</string>
    <string name="g">sol</string>
    <string name="kg">Kg</string>
    <string name="search_food_hint">Buscar comida</string>
    <string name="received">Recibido</string>
    <string name="sent">Expedido</string>
    <string name="registered_users">Usuarios Registrados</string>
    <string name="non_registered_users">Usuarios no registrados</string>
    <string name="pending_invites">Invitaciones pendientes</string>
    <string name="invite_manually">Invitar manualmente</string>
    <string name="invite_from_contacts">Invitar desde Contactos</string>
    <string name="disable_signature">Deshabilitar Firma</string>
    <string name="new_signature">Nueva firma</string>
    <string name="search_contact">Buscar contacto</string>
    <string name="invite_contacts">Invitar contactos</string>
    <string name="pick_number_to_invite">Elija el número al que desea enviar una invitación.</string>
    <string name="pick_email_to_invite">Elija el correo electrónico al que desea enviar una invitación.</string>
    <string name="choose_mode_of_invite">Elija el modo de invitación para %s</string>
    <string name="notes">Notas</string>
    <string name="new_miscellaneous">Nuevo Misceláneo</string>
    <string name="posting_your_miscellaneous_request">Publicar su solicitud de misceláneos</string>
    <string name="business_associates_agreement">Acuerdo de Socios Comerciales</string>
    <string name="agree_sign"><![CDATA[De acuerdo y firmar]]></string>
    <string name="signature_capture">Captura de firma</string>
    <string name="upload_driver_license">Sube tu licencia de conducir</string>
    <string name="upload_doctor_certificate">Sube tu diploma / certificado de la escuela de medicina</string>
    <string name="payment_alert_info">Usted será responsable de cualquier copago / deducible / coseguro que resulte de cualquier interacción con su médico.</string>
    <string name="enter_your_email">Introduce tu correo electrónico</string>
    <string name="enter_your_phone_number">Ingrese su número telefónico</string>
    <string name="check_network">Por favor revise su conexión de red</string>
    <string name="new_form">Nueva forma</string>
    <string name="confirmed">Confirmado</string>
    <string name="version">Versión</string>
    <string name="registration_success">El registro se ha completado con éxito</string>
    <string name="reset_password_success">Recuerde usar su nueva contraseña cuando inicie sesión la próxima vez.</string>
    <string name="erase_all">Borrar todo</string>
    <string name="i_agree_continue"><![CDATA[Estoy de acuerdo y continúo]]></string>
    <string name="track_support_description">Presione el botón M en el monitor de presión arterial para activar Bluetooth.</string>
    <string name="UPLOAD">SUBIR</string>
    <string name="SYNC">SYNC</string>
    <string name="scale_support_description">Párese en la escala con sus pies descalzos</string>
    <string name="enter_manually">Ingresar manualmente</string>
    <string name="number_of">Número de</string>
    <string name="ingrediants">Los ingredientes</string>
    <string name="no_ingredients_present">No hay ingredientes presentes</string>
    <string name="insurance_alert_error">Por favor, seleccione las imágenes de su tarjeta de seguro primario antes de seleccionar la secundaria.</string>
    <string name="primary_insurance_front">Seguro Primario (Anverso)</string>
    <string name="primary_insurance_back">Seguro primario (reverso)</string>
    <string name="secondary_insurance_front">Seguro Secundario (Anverso)</string>
    <string name="secondary_insurance_back">Seguro secundario (reverso)</string>
    <string name="miscellaneous_referral">Referencias Misceláneas</string>
    <string name="order_details_will_be_sent_to_this_fax_number">Los detalles del pedido serán enviados a este número de fax.</string>
    <string name="enter_fax_number">Ingrese el número de fax</string>
    <string name="order_posted_successfully">Pedido publicado con éxito</string>
    <string name="order_posting_failed">La publicación de la orden falló.</string>
    <string name="loading">Cargando...</string>
    <string name="fax_status">Estado del fax</string>
    <string name="fax_number">Número de fax</string>
    <string name="login_error_message">Incapaz de iniciar sesión. Asegúrese de que su correo electrónico y contraseña estén ingresados correctamente e intente nuevamente.</string>
    <string name="vitals_report">Reporte de Vitales</string>
    <string name="upload_image_of_certification">Sube tu imagen de certificación.</string>
    <string name="ai_result">Resultado AI</string>
    <string name="exam_duration">Duración del examen</string>
    <string name="filter">Filtrar</string>
    <string name="segment">Segmento</string>
    <string name="seconds">Segundos</string>
    <string name="minute">Minuto</string>
    <string name="hour">Hora</string>
    <string name="Date">Fecha</string>
    <string name="stethIO">Steth IO</string>
    <string name="registration_email_phone_verify_info">Antes de crear su cuenta, asegúrese de que hemos capturado correctamente su número de teléfono móvil y correo electrónico</string>
    <string name="enter_your_mobile_number">Ingrese su numero celular</string>
    <string name="confirm_your_mobile_number_and_email">Confirme su número de móvil y correo electrónico</string>
    <string name="do_you_want_to_close">¿Quieres cerrar?</string>
    <string name="search_practices">Prácticas de búsqueda</string>
    <string name="stand_with_bare_feet">Por favor ponte de pie con tus pies descalzos</string>
    <string name="bg5_information">Conecte manualmente su dispositivo iHealth Smart al bluetooth de su teléfono desde la aplicación de configuración del teléfono antes de intentar vincularlo aquí.</string>
    <string name="track_information">Presione el botón M en el monitor de presión arterial para encender el bluetooth del dispositivo e iniciar el emparejamiento.</string>
    <string name="ts28_information">Presione el botón de su termómetro para iniciar el emparejamiento a través de Bluetooth.</string>
    <string name="fdir_information">Presione el botón superior de su termómetro para iniciar el emparejamiento a través de Bluetooth.</string>
    <string name="po3_description">Recuerde presionar el botón de su dispositivo para capturar una instantánea de los signos vitales medidos aquí.</string>
    <string name="ts28_measure_description">Recuerde presionar el botón de su termómetro para capturar una instantánea de los signos vitales medidos aquí.</string>
    <string name="fdir_measure_description">Recuerde presionar el botón superior de su termómetro para capturar una instantánea de los signos vitales medidos aquí. Haga clic en la medida / recarga para recuperar los valores más nuevos.</string>
    <string name="track_measurement_info">Para capturar sus signos vitales aquí, asegúrese de haber iniciado manualmente una medición previa desde el dispositivo.</string>
    <string name="view_explainer_video">Ver video explicativo</string>
    <string name="choose_time_period">Elige el periodo de tiempo</string>
    <string name="no_data_available_for">No hay datos disponibles para</string>
    <string name="diet_report">Informe de dieta</string>
    <string name="food">Comida</string>
    <string name="pdf_label_name">Nombre :</string>
    <string name="pdf_label_dob">Dob:</string>
    <string name="pdf_label_gender">Género</string>
    <string name="pdf_label_period">Periodo:</string>
    <string name="sending_your_fax">Enviando su fax.</string>
    <string name="fax_sent_successfully">Su fax enviado con éxito</string>
    <string name="no_forms_to_send">No hay formularios para enviar</string>
    <string name="abnormal_vital_alert_message">Recuerde seguir las instrucciones prescritas de su médico para cualquier medicamento y dieta. Si tiene alguna pregunta o inquietud con sus signos vitales medidos, no dude en comunicarse directamente con su médico.</string>
    <string name="know_your_numbers">Conoce tus numeros</string>
    <string name="know_your_number_description">Mientras espera que su médico acepte la solicitud de conexión, puede revisar y comprar uno o más dispositivos biométricos compatibles para medir sus signos vitales o ingresar manualmente los signos vitales recientes capturados fuera de esta aplicación haciendo clic en el botón \'+\' en la esquina inferior derecha de La página de signos vitales.</string>
    <string name="license_expired">Licencia expirada</string>
    <string name="license_expired_message">Su licencia ha caducado. Actualice los detalles de su licencia para continuar usando la plataforma.</string>
    <string name="video_missed_call">Videollamada perdida</string>
    <string name="audio_missed_call">Llamada de voz perdida</string>
    <string name="local_notification_title">%s cita</string>
    <string name="local_notification_message" formatted="false">Tienes una cita con %s en %s</string>
    <string name="ma_signature_required_title">¡¡Firma requerida!!</string>
    <string name="ma_signature_required_message" formatted="false">Lo sentimos, no se le permite crear ningún pedido en nombre de %s , ya que no tenemos firma para %s .</string>
    <string name="password_reset_failed">Error de restablecimiento de contraseña!</string>
    <string name="reset_password">Restablecer la contraseña</string>
    <string name="join">unirse</string>
    <string name="dismiss">despedir</string>
    <string name="call_pop_up_title">Su cita con %s está en progreso.</string>
    <string name="network_error">Error de red</string>
    <string name="please_check_your_network_connection">Por favor revise su conexión de red</string>
    <string name="EMPTY_NO_NETWORK_TITLE">Sin conexión a Internet</string>
    <string name="EMPTY_NO_NETWORK_MESSAGE">Conecte su dispositivo con Internet inorder para acceder a esta información.</string>
    <string name="EMPTY_SERVER_DOWN_TITLE">Servidor caido</string>
    <string name="EMPTY_SERVER_DOWN_MESSAGE">Disculpe la molestia, nuestro servidor está inactivo por un tiempo.</string>
    <string name="EMPTY_VITALS_TITLE">No vitales</string>
    <string name="EMPTY_VITALS_MESSAGE">La medición de los signos vitales eventualmente aparecerá aquí</string>
    <string name="EMPTY_DOCUMENTS_TITLE">Sin documentos</string>
    <string name="EMPTY_DOCUMENTS_MESSAGE">Los documentos eventualmente se mostrarán aquí</string>
    <string name="EMPTY_VITALS_WITH_BTN_MESSAGE">Conecte su dispositivo de signos vitales para medir sus signos vitales pulsando el botón \'+\'</string>
    <string name="EMPTY_DOCUMENTS_WITH_BTN_MESSAGE">Agregar un documento tocando el botón \'+\'</string>
    <string name="EMPTY_MISC_TITLE">No misceláneo</string>
    <string name="EMPTY_MISC_MESSAGE">Miscelánea eventualmente aparecerá aquí</string>
    <string name="EMPTY_MISC_WITH_BTN_MESSAGE">Agrega un Misceláneo tocando el botón \'+\'</string>
    <string name="EMPTY_PRESCRIPTION_MESSAGE">Las órdenes de prescripción eventualmente aparecerán aquí</string>
    <string name="EMPTY_PRESCRIPTION_TITLE">Sin receta</string>
    <string name="EMPTY_ORDER_TITLE">Sin orden</string>
    <string name="EMPTY_ORDER_MESSAGE">Las órdenes eventualmente aparecerán aquí</string>
    <string name="EMPTY_PRESCRIPTION_WITH_BTN_MESSAGE">Agregar una receta pulsando el botón \'+\'</string>
    <string name="EMPTY_HISTORY_MESSAGE">Las llamadas y mensajes entrantes y salientes eventualmente aparecerán aquí</string>
    <string name="EMPTY_HISTORY_TITLE">No historia</string>
    <string name="EMPTY_APPOINTMENTS_TITLE">Sin cita</string>
    <string name="EMPTY_APPOINTMENTS_MESSAGE">Las citas eventualmente aparecerán aquí</string>
    <string name="EMPTY_APPOINTMENTS_WITH_BTN_MESSAGE">Agregar una cita pulsando el botón \'+\'</string>
    <string name="EMPTY_BP_TITLE">No hay valores de presión arterial</string>
    <string name="EMPTY_BP_MESSAGE">Los resultados de BP finalmente aparecerán aquí</string>
    <string name="EMPTY_BP_WITH_BTN_MESSAGE">Conecte su dispositivo de signos vitales para medir su BP</string>
    <string name="EMPTY_WEIGHT_MESSAGE">Los resultados de peso eventualmente aparecerán aquí</string>
    <string name="EMPTY_WEIGHT_TITLE">No hay valores de peso</string>
    <string name="EMPTY_WEIGHT_WITH_BTN_MESSAGE">Conecte su dispositivo de signos vitales para medir su peso</string>
    <string name="EMPTY_GULCOSE_MESSAGE">Los resultados de glucosa en sangre eventualmente aparecerán aquí</string>
    <string name="EMPTY_GULCOSE_TITLE">Sin glucosa en sangre</string>
    <string name="EMPTY_GULCOSE_WITH_BTN_MESSAGE">Conecte su dispositivo de signos vitales para medir su glucosa en sangre</string>
    <string name="EMPTY_TEMPERATURE_MESSAGE">Los resultados de la temperatura corporal eventualmente aparecerán aquí</string>
    <string name="EMPTY_TEMPERATURE_WITH_BTN_MESSAGE">Conecte su dispositivo de signos vitales para medir la temperatura de su cuerpo</string>
    <string name="EMPTY_TEMPERATURE_TITLE">Sin temperatura corporal</string>
    <string name="EMPTY_PULSE_TITLE">No hay pulso</string>
    <string name="EMPTY_PULSE_MESSAGE">Los resultados del pulso eventualmente aparecerán aquí</string>
    <string name="EMPTY_PULSE_WITH_BTN_MESSAGE">Conecte su dispositivo de signos vitales para medir su pulso</string>
    <string name="EMPTY_CHATS_TITLE">No chats</string>
    <string name="EMPTY_CHATS_MESSAGE">Los mensajes eventualmente aparecerán aquí</string>
    <string name="EMPTY_CALLS_TITLE">Sin llamadas</string>
    <string name="EMPTY_CALLS_MESSAGE">Las llamadas entrantes y salientes eventualmente aparecerán aquí</string>
    <string name="EMPTY_NOTIFICATIONS_TITLE">No Notificaciones</string>
    <string name="EMPTY_NOTIFICATIONS_MESSAGE">Las notificaciones y solicitudes eventualmente aparecerán aquí</string>
    <string name="EMPTY_LABS_TITLE">No labs</string>
    <string name="EMPTY_LABS_MESSAGE">Las órdenes de laboratorio eventualmente aparecerán aquí</string>
    <string name="EMPTY_LABS_WITH_BTN_MESSAGE">Puede agregar un registro de laboratorio tocando el botón \'+\'</string>
    <string name="EMPTY_SPECIALIST_TITLE">No Especialistas</string>
    <string name="EMPTY_SPECIALIST_MESSAGE">Las referencias de especialistas eventualmente aparecerán aquí</string>
    <string name="EMPTY_SPECIALIST_WITH_BTN_MESSAGE">Agregar un especialista pulsando el botón \'+\'</string>
    <string name="EMPTY_SEARCH_TITLE">Sin búsqueda</string>
    <string name="EMPTY_SEARCH_MESSAGE">No se ha encontrado ningún resultado de búsqueda.</string>
    <string name="EMPTY_XRAY_TITLE">Sin rayos X</string>
    <string name="EMPTY_XRAY_MESSAGE">Los rayos X eventualmente aparecerán aquí</string>
    <string name="EMPTY_XRAY_WITH_BTN_MESSAGE">Añade un XRay pulsando el botón \'+\'</string>
    <string name="EMPTY_FORMS_TITLE">No hay formularios</string>
    <string name="EMPTY_FORMS_MESSAGE">Las formas eventualmente aparecerán aquí</string>
    <string name="EMPTY_FORMS_WITH_BTN_MESSAGE">Agrega un formulario pulsando el botón \'+\'</string>
    <string name="EMPTY_TRANSCRIPTS_TITLE">No Transcripciones</string>
    <string name="EMPTY_TRANSCRIPTS_MESSAGE">Transcripciones eventualmente se mostrarán aquí</string>
    <string name="EMPTY_PATIENT_HISTORY_TITLE">No hay registros de historia</string>
    <string name="EMPTY_PATIENT_HISTORY_MESSAGE">La historia del paciente finalmente aparecerá aquí</string>
    <string name="EMPTY_HEART_RATE_TITLE">Sin frecuencia de pulso</string>
    <string name="EMPTY_HEART_RATE_MESSAGE">Los resultados de la frecuencia del pulso eventualmente aparecerán aquí</string>
    <string name="EMPTY_HEART_RATE_WITH_BTN_MESSAGE">Conecte su dispositivo vital para medir su frecuencia de pulso</string>
    <string name="EMPTY_PAYMENTS_TITLE">Sin pagos / facturación</string>
    <string name="EMPTY_PAYMENTS_MESSAGE">La información de pago / facturación eventualmente aparecerá aquí</string>
    <string name="EMPTY_CARDS_TITLE">No hay tarjetas</string>
    <string name="EMPTY_CARDS_MESSAGE">La información de la tarjeta eventualmente aparecerá aquí</string>
    <string name="EMPTY_PATIENT_TITLE">No pacientes</string>
    <string name="EMPTY_PATIENT_MESSAGE">Las referencias de pacientes eventualmente aparecerán aquí</string>
    <string name="EMPTY_PATIENT_WITH_BTN_MESSAGE">Agregar un paciente pulsando el botón \'+\'</string>
    <string name="EMPTY_PATIENT_SEARCH_MESSAGE">Ningún paciente está disponible en el nombre buscado. Intenta buscar con otro nombre</string>
    <string name="EMPTY_DOCTOR_TITLE">No doctores</string>
    <string name="EMPTY_DOCTOR_MESSAGE">Las referencias del doctor eventualmente aparecerán aquí</string>
    <string name="EMPTY_DOCTOR_WITH_BTN_MESSAGE">Agregue un doctor tocando el botón \'+\'</string>
    <string name="EMPTY_MEDICAL_ASSISTANT_TITLE">No asistente medico</string>
    <string name="EMPTY_MEDICAL_ASSISTANT_MESSAGE">Las referencias de asistentes médicos eventualmente aparecerán aquí</string>
    <string name="EMPTY_MEDICAL_ASSISTANT_WITH_BTN_MESSAGE">Agregue un asistente médico pulsando el botón \'+\'</string>
    <string name="EMPTY_CALL_LOGS_TITLE">Sin llamadas</string>
    <string name="EMPTY_CALL_LOGS_MESSAGE">No se hicieron llamadas en el mes seleccionado</string>
    <string name="EMPTY_VITAL_LOGS_TITLE">No vitales</string>
    <string name="EMPTY_VITAL_LOGS_MESSAGE">No se visitaron signos vitales en el mes seleccionado</string>
    <string name="EMPTY_DIET_TITLE">Sin dieta</string>
    <string name="EMPTY_DIET_LAST_WEEK">No hay mediciones de dieta para la semana pasada</string>
    <string name="EMPTY_DIET_FROM_TO">Medición sin dieta desde %s a %s</string>
    <string name="EMPTY_VITAL_FROM_TO">Ninguna medición vital de %s a %s</string>
    <string name="EMPTY_DIET_MESSAGE">La dieta del paciente finalmente aparecerá aquí</string>
    <string name="EMPTY_DOCTOR_VITAL_SEARCH_TITLE">No hay mediciones vitales</string>
    <string name="EMPTY_DOCTOR_VITAL_SEARCH_MESSAGE">Los pacientes que midieron sus signos vitales eventualmente aparecerán aquí</string>
    <string name="EMPTY_DOCTOR_VITAL_LAST_WEEK_TITLE">No hay mediciones vitales para la semana pasada</string>
    <string name="EMPTY_DOCTOR_VITAL_TWO_WEEK_TITLE">No hay mediciones vitales para las últimas dos semanas</string>
    <string name="EMPTY_DOCTOR_VITAL_MONTH_TITLE">No hay mediciones vitales para el mes pasado</string>
    <string name="EMPTY_FOOD_ITEMS_TITLE">No hay alimentos</string>
    <string name="EMPTY_FOOD_ITEMS_MESSAGE">Escribe tu alimento y presiona buscar desde tu teclado</string>
    <string name="EMPTY_PENDING_INVITES_TITLE">Sin invitaciones pendientes</string>
    <string name="EMPTY_RECEIVED_PENDING_INVITES_MESSAGE">Las invitaciones que esperen su acción eventualmente aparecerán aquí</string>
    <string name="EMPTY_SENT_PENDING_INVITES_MESSAGE">Las invitaciones que creó y en espera de la acción de otra persona eventualmente se mostrarán aquí</string>
    <string name="EMPTY_BP_TRACK_VALUE_TITLE">No hay valores de BP</string>
    <string name="EMPTY_BP_TRACK_VALUE_MESSAGE">No hay lecturas previas disponibles para subir. Mida sus signos vitales en el dispositivo antes de intentar sincronizar y cargar.</string>
    <string name="EMPTY_STETHOSCOPE_TITLE">Sin estetoscopio</string>
    <string name="EMPTY_STETHOSCOPE_MESSAGE">Los resultados del estetoscopio eventualmente aparecerán aquí</string>
    <string name="EMPTY_STETHOSCOPE_WITH_BTN_MESSAGE">Conecte su dispositivo de estetoscopio para medir sus signos vitales</string>
    <string name="EMPTY_UNCONNECTED_USER">No hay usuarios desconectados</string>
    <string name="EMPTY_UNCONNECTED_USER_MESSAGE">Los usuarios desconectados eventualmente aparecerán aquí</string>

    <string name="password_length_error">La longitud de la contraseña debe ser de 8 a 20</string>
    <string name="password_lower_case_error">La contraseña debe contener al menos 1 carácter en minúscula</string>
    <string name="password_upper_case_error">La contraseña debe contener al menos un carácter en mayúsculas</string>
    <string name="password_number_error">La contraseña debe contener al menos 1 número</string>
    <string name="password_special_char_error">La contraseña debe contener al menos 1 carácter especial</string>
    <string name="password_repeated_content_error">La contraseña no debe contener caracteres repetidos</string>
    <string name="OVERLAY_NO_MEDICAL_ASSISTANT_MESSAGE">Puede agregar un asistente médico tocando el botón \'+\'</string>
    <string name="OVERLAY_NO_DOCTOR_MESSAGE">Puedes agregar un doctor presionando el botón \'+\'</string>
    <string name="OVERLAY_NO_PATIENT_MESSAGE">Puede agregar un paciente pulsando el botón \'+\'</string>
    <string name="OVERLAY_NO_APPOINTMENT_MESSAGE">Puede agregar una cita tocando el botón \'+\'</string>
    <string name="OVERLAY_NO_BP_MESSAGE">Puede conectar su dispositivo de signos vitales para medir su presión arterial</string>
    <string name="OVERLAY_NO_GLUCOSE_MESSAGE">Puede conectar su dispositivo de signos vitales para medir su glucosa en sangre</string>
    <string name="OVERLAY_NO_HEAR_RATE_MESSAGE">Puede conectar su dispositivo vital para medir su frecuencia de pulso</string>
    <string name="OVERLAY_NO_TEMPERATURE_MESSAGE">Puede conectar su dispositivo de signos vitales para medir la temperatura de su cuerpo</string>
    <string name="OVERLAY_NO_PULSE_MESSAGE">Puede conectar su dispositivo de signos vitales para medir su pulso</string>
    <string name="OVERLAY_NO_VITALS_MESSAGE">Puede conectar su dispositivo de signos vitales para medir sus signos vitales pulsando el botón \'+\'</string>
    <string name="OVERLAY_NO_WEIGHT_MESSAGE">Puede conectar su dispositivo de signos vitales para medir su peso</string>
    <string name="OVERLAY_NO_PRESCRIPTION_MESSAGE">Puede agregar una receta presionando el botón \'+\'</string>
    <string name="OVERLAY_NO_DOCUMENT_MESSAGE">Puede agregar un documento tocando el botón \'+\'</string>
    <string name="OVERLAY_NO_LAB_RECORD_MESSAGE">Puede agregar un registro de laboratorio tocando el botón \'+\'</string>
    <string name="OVERLAY_NO_SPECIALIST_MESSAGE">Puede agregar un especialista pulsando el botón \'+\'</string>
    <string name="OVERLAY_NO_RADIOLOGY_MESSAGE">Puedes agregar una radiología pulsando el botón \'+\'</string>
    <string name="OVERLAY_NO_MISC_MESSAGE">Puedes agregar un Misceláneo tocando el botón \'+\'</string>
    <string name="OVERLAY_NO_PATIENT_BP_MESSAGE">Puede agregar la medición de la presión arterial de un paciente pulsando el botón \'+\'</string>
    <string name="OVERLAY_NO_PATIENT_GLUCOSE_MESSAGE">Puede agregar la medición de glucosa en sangre de un paciente pulsando el botón \'+\'</string>
    <string name="OVERLAY_NO_PATIENT_HEAR_RATE_MESSAGE">Puede agregar la medición de la frecuencia de audición de un paciente pulsando el botón \'+\'</string>
    <string name="OVERLAY_NO_PATIENT_TEMPERATURE_MESSAGE">Puede agregar la medición de la temperatura corporal de un paciente pulsando el botón \'+\'</string>
    <string name="OVERLAY_NO_PATIENT_PULSE_MESSAGE">Puede agregar la medición de pulso de un paciente pulsando el botón \'+\'</string>
    <string name="OVERLAY_NO_PATIENT_VITALS_MESSAGE">Puede agregar la medición Vital de un paciente pulsando el botón \'+\'</string>
    <string name="OVERLAY_NO_PATIENT_WEIGHT_MESSAGE">Puede agregar la medición del peso de un paciente pulsando el botón \'+\'</string>
    <string name="vital_input_error" formatted="false">%s valor de %s debe estar en el rango de %d - %d</string>
    <string name="publisher_error">Error de editor:</string>
    <string name="subscriber_error">Error de suscriptor:</string>
    <string name="session_error">Error de sesión:</string>
    <string name="PRINT_1_WEEK">Últimas 1 semanas</string>
    <string name="PRINT_2_WEEK">Últimas 2 semanas</string>
    <string name="PRINT_1_MONTH">El ultimo 1 mes</string>
    <string name="DIET_PRINT_ALL">Toda la historia de la dieta</string>
    <string name="VITAL_PRINT_ALL">Toda la historia vital</string>
    <string name="servings">Raciones</string>
    <string name="max_10_images">Se pueden cargar un máximo de 10 imágenes a la vez.</string>
    <string name="test">Prueba</string>
    <string name="validation_failed">Validación fallida</string>
    <string name="user_validation_failed_cannot_process_the_current_order">La validación del usuario no pudo procesar la orden actual</string>
    <string name="positing_your_order">Publicando su orden %s .</string>
    <string name="transcription_not_ready">Su transcripción aún no está lista. Por favor, inténtelo de nuevo algunas veces.</string>
    <string name="appointment_request_success">Su cita con %s aparecerá en la pestaña de horarios tan pronto como sea aceptada</string>
    <string name="appointment_request_failure">Su cita con %s no se solicita con éxito. Inténtalo de nuevo</string>
    <string name="html_disclaimer">RENUNCIA:</string>
    <string name="html_do_not_use">NO USE ESTE FORMULARIO SI ESTÁ BUSCANDO ATENCIÓN MÉDICA DE URGENCIA O DE EMERGENCIA.</string>
    <string name="html_experiencing_chest_pain">Si experimenta dolor en el pecho, dolor repentino o grave, hemorragia u otras complicaciones graves, llame al</string>
    <string name="html_911">911</string>
    <string name="html_go_to_nearest_emergency_room">O vaya a la sala de emergencias más cercana.</string>
    <string name="html_feelings">Si tiene sentimientos de querer hacerse daño a usted mismo oa alguien más, llame al</string>
    <string name="html_suicide_crisis">o la Línea de Crisis de Prevención del Suicidio en</string>
    <string name="html_helpline_number">1-800-784-2433</string>
    <string name="html_by_scheduling">Al programar esta cita, usted reconoce que no está experimentando una emergencia.</string>
    <string name="html_by_clicking">Al hacer clic en el botón Continuar, reconozco que he leído y entiendo la exención de responsabilidad anterior.</string>
    <string name="patient_has_been_updated">El paciente %s ha sido actualizado</string>
    <string name="demographic_history_insurance">Demografía, historia y seguros.</string>
    <string name="demographic_history">demografico e historia</string>
    <string name="history_insurance">historia y seguro</string>
    <string name="demographic_insurance">demograficos y seguros</string>
    <string name="history">historia</string>
    <string name="demographic">demográfico</string>
    <string name="detail">detalle</string>
    <string name="slot">Espacio</string>
    <string name="done_by">Realizado por</string>
    <string name="mode">modo</string>
    <string name="report">Informe</string>
    <string name="values">valores</string>
    <string name="email_verification_resend_title">¿No encuentras el correo electrónico en tu bandeja de entrada? Revisa tus carpetas de basura y spam. De lo contrario, podemos</string>
    <string name="email_verification_new_email">Enviar un nuevo correo electrónico de verificación.</string>
    <string name="email_verification_check">Revisa el correo electrónico enviado a</string>
    <string name="email_verification_link">para un mensaje de verificación y siga el enlace proporcionado para continuar.</string>
    <string name="found_documents">Documentos encontrados</string>
    <string name="do_you_want_to_upload">¿Realmente quieres subir los documentos que compartiste?</string>
    <string name="invite_contact_error" formatted="false">Fuera de %d , %d invitaciones ha fallado debido a las siguientes razones, %s</string>
    <string name="appointment_request">SOLICITUD DE CITA</string>
    <string name="connection_request">SOLICITUD DE CONEXIÓN</string>
    <string name="not_answered">NO RESPUESTA</string>
    <string name="missed_call">LLAMADA PERDIDA</string>
    <string name="onboarding_conversation_one">G\'Evening, Doc!</string>
    <string name="onboarding_conversation_two">G\'Evening. Cómo estás hoy?</string>
    <string name="onboarding_conversation_three">No tan bien. He estado abajo con fiebre y tos fuerte.</string>
    <string name="onboarding_conversation_four">¿Cuánto tiempo ha tenido estos síntomas?</string>
    <string name="onboarding_conversation_five">Lo he tenido desde el día anterior</string>
    <string name="onboarding_conversation_six">De acuerdo. Vamos a medir tu temperatura y otros signos vitales mientras estamos en la llamada.</string>
    <string name="bill_no">Proyecto de ley no</string>
    <string name="license_no">Licencia no</string>
    <string name="exp">Exp</string>
    <string name="your_phone_number">su número de teléfono</string>
    <string name="no_contacts_selected">No hay contactos seleccionados</string>
    <string name="_0_time">0 tiempo</string>
    <string name="Instructions">INSTRUCCIONES</string>
    <string name="help">ayuda</string>
    <string name="events">eventos</string>
    <string name="add_another_insurance">Añadir otro seguro</string>
    <string name="send_fax">Enviar fax</string>
    <string name="captured_by">Capturado por</string>
    <string name="yourself">tú mismo</string>
    <string name="labs">Laboratorios</string>
    <string name="miscellaneous">Diverso</string>
    <string name="drug">Fármaco</string>
    <string name="accepted">Aceptado</string>
    <string name="pending">Pendiente</string>
    <string name="rejected">Rechazado</string>
    <string name="past_medical_history">Historia médica pasada</string>
    <string name="surgeries">Cirugias</string>
    <string name="family_history">Historia familiar</string>
    <string name="personal_history">Historia personal</string>
    <string name="health_habits">Hábitos saludables</string>
    <string name="sexual_history">Historia sexual</string>
    <string name="recent_immunization">Inmunización reciente</string>
    <string name="info_medication">Enumere cualquier medicamento que esté tomando. Incluya medicamentos sin receta y vitaminas o suplementos:</string>
    <string name="info_past_medical_history">¿Tienes o has tenido alguna vez?</string>
    <string name="info_surgeries">Por favor seleccione las cirugías que han hecho por usted.</string>
    <string name="info_family_history">Revisa cualquiera de las enfermedades que se presentan en tu familia.</string>
    <string name="info_personal_history">Tu historia personal.</string>
    <string name="info_health_habits">Tus hábitos de salud.</string>
    <string name="info_sexual_history">Tu historia sexual</string>
    <string name="info_recent_immunization">Por favor seleccione la inmunización que tomó recientemente.</string>
    <string name="metric">métrico</string>
    <string name="device">Dispositivo</string>
    <string name="automatic">Automático</string>
    <string name="manual">Manual</string>
    <string name="myself">Mí mismo</string>
    <string name="reg_patient_info">Ingrese su nombre, apellido, sexo y fecha de nacimiento.</string>
    <string name="icd_10">ICD-10</string>
    <string name="diets">Dietas</string>
    <string name="click_here_to_select_last_visit">Haga clic aquí para seleccionar la última visita</string>
    <string name="device_disconnected_message">¡El dispositivo se desconectó!</string>

    <string name="associate_this_order_to_a_visit">Asociar este pedido a una visita.</string>
    <string name="add_visit">Añadir visita</string>
    <string name="associate_order_success">Seleccionado %s exitosamente asociado.</string>
    <string name="associate_order_failure">La asociación %s seleccionada ha fallado.</string>
    <string name="visits">Visitas</string>
    <string name="call_summary">Resumen de llamadas</string>
    <string name="call_duration">Duración de la llamada</string>
    <string name="start_time">Hora de inicio</string>
    <string name="end_time">Hora de finalización</string>
    <string name="call_type">Tipo de llamada</string>
    <string name="call_transcript">Transcripción de la llamada</string>
    <string name="show_video">Mostrar video</string>
    <string name="patient_instructions">Instrucciones para el paciente</string>
    <string name="visit_detail">Detalle de visita</string>
    <string name="user_info">Información de usuario</string>
    <string name="doctor_info">Información del doctor</string>
    <string name="details">Detalles</string>
    <string name="patient_history_has_been_updated">La historia del paciente ha sido actualizada</string>
    <string name="patient_demographic_changed">La demografía del paciente cambió</string>
    <string name="patient_insurance_changed">Seguro del paciente cambiado</string>
    <string name="add_vitals">Añadir signos vitales</string>
    <string name="add_order">Añadir orden</string>
    <string name="add_diet">Add diet</string>
    <string name="posting_your_visit_association_request">Publicando su solicitud de asociación %s</string>
    <string name="updating_your_visit_please_wait">Actualizando su visita por favor espere...</string>
    <string name="visit_updated_successfully">Visita actualizada con éxito</string>
    <string name="visit_update_failed">La actualización de la visita falló</string>
    <string name="enter_patient_instruction_here">Ingrese la instrucción del paciente aquí</string>
    <string name="patient_diagnosis">Diagnóstico</string>
    <string name="doctor_extender">Doctor/Extensor</string>
    <string name="office_assistant">Asistente de oficina</string>
    <string name="calls">Llamadas</string>
    <string name="score">Puntuación</string>
    <string name="learn_about_score">Aprender sobre la puntuación</string>
    <string name="and">y</string>
    <string name="vitals_has_been_posted">Vitals ha sido publicado con éxito.</string>
    <string name="captured">capturado</string>
    <string name="select_date">Seleccione fecha</string>
    <string name="select_time">Seleccione tiempo</string>
    <string name="mandatory_questions_info">Las preguntas marcadas con \'*\' son obligatorias</string>
    <string name="form_updated_successfully">Formulario actualizado exitosamente</string>
    <string name="enter_all_mandatory_fields">Introduce todos los campos obligatorios</string>
    <string name="favorite">Favoritos</string>
    <string name="others">Otros</string>
    <string name="privacy">Intimidad</string>

    <string name="battery_low_message">%1$s la batería se agota</string>
    <string name="trying_to_call">Tratando de llamar</string>
    <string name="still_need_help">¿Aún necesitas ayuda?</string>
    <string name="enter_waiting_room">Entrar en la sala de espera</string>
    <string name="please_wait_till_the_doctor_starts_the_schedule">Alguien de la oficina de su médico lo llamará pronto. Le invitamos a esperar aquí si lo desea.</string>
    <string name="registration_number_empty_error">El número de registro no puede estar vacío</string>
    <string name="year_of_registration_empty_error">año de registro no puede estar vacío</string>
    <string name="mci_empty_error">El número MCI no puede estar vacío</string>
    <string name="registration_number">Número de registro</string>
    <string name="year_of_registration">Año de registro</string>
    <string name="state_medical_council_for_mci">Consejo medico estatal para MCI</string>
    <string name="account_locked_info">Su cuenta ha sido bloqueada por el siguiente %s horas. O bien puede esperar o restablecer su contraseña.</string>
    <string name="abnormal_vital">Vital anormal</string>
    <string name="captured_via">Capturado a través de %1$s</string>
    <string name="manage_sources">Administrar Fuentes</string>
    <string name="manage_sources_description">Lea y almacene datos vitales de las siguientes fuentes de forma continua</string>
    <string name="manage_sources_sub">Sincronice los datos de las fuentes que escriben en Google Fit.</string>
    <string name="no_source_found">No se encontraron fuentes</string>
    <string name="no_source_found_message">Las aplicaciones de fuente vital de AppleHealth eventualmente aparecerán aquí</string>
    <string name="health_summary">Resumen de salud</string>
    <string name="last_login">Último acceso : %s</string>
    <string name="view_message">Ver mensaje</string>
    <string name="you_have_a_new_message_from_doctor_s_office">Tienes un nuevo mensaje de la oficina del doctor.</string>
    <string name="search_messages">Buscar mensajes</string>
    <string name="pin">Alfiler</string>
    <string name="custom_range">Rango personalizado</string>
    <string name="logs">Troncos</string>
    <string name="access_logs">Registros de acceso</string>
    <string name="add_diagnosis">Añadir diagnóstico</string>

    <string name="telehealth_title">Telehealth</string>
    <string name="ccm_20_title">CCM (20 mins)</string>
    <string name="ccm_30_title">CCM (30 mins)</string>
    <string name="ccm_60_title">CCM (60 mins)</string>
    <string name="ccm_90_title">CCM (90 mins)</string>
    <string name="bhi_20_title">BHI (20 mins)</string>
    <string name="rpm_20_title">RPM (20 mins)</string>
    <string name="new_patient_10_title">New patient (10 mins)</string>
    <string name="new_patient_20_title">New patient (20 mins)</string>
    <string name="new_patient_30_title">New patient (30 mins)</string>
    <string name="new_patient_45_title">New patient (45 mins)</string>
    <string name="established_patient_5_title">Established patient (5 mins)</string>
    <string name="established_patient_10_title">Established patient (10 mins)</string>
    <string name="established_patient_15_title">Established patient (15 mins)</string>
    <string name="established_patient_25_title">Established patient (25 mins)</string>
    <string name="established_patient_40_title">Established patient (40 mins)</string>

    <string name="telehealth_description">El servicio de evaluación y administración en línea brindado por un médico u otro profesional de la salud calificado puede informar los servicios de evaluación y administración proporcionados a un paciente o tutor establecido, que no se originan en un servicio de E/M relacionado brindado dentro de los 7 días anteriores, a través de Internet o red de comunicaciones electrónicas similares</string>
    <string name="ccm_20_description" formatted="false">Servicios de administración de atención crónica, por lo menos 20 minutos de tiempo del personal clínico dirigido por un médico u otro profesional de la salud calificado, por mes calendario, con los siguientes elementos requeridos: múltiples (dos o más) condiciones crónicas que durarán al menos 12 meses, o hasta la muerte del paciente; las condiciones crónicas ponen al paciente en un riesgo significativo de muerte, exacerbación / descompensación aguda o deterioro funcional; Plan de atención integral establecido, implementado, revisado o monitoreado.</string>
    <string name="ccm_30_description" formatted="false">Servicios de administración de atención crónica, proporcionados personalmente por un médico u otro profesional de la salud calificado, por lo menos 30 minutos de tiempo del médico u otro profesional de la salud calificado, por mes calendario, con los siguientes elementos requeridos: múltiples (dos o más) afecciones crónicas esperadas para durar al menos 12 meses, o hasta la muerte del paciente; las condiciones crónicas ponen al paciente en un riesgo significativo de muerte, exacerbación / descompensación aguda o deterioro funcional; Plan de atención integral establecido, implementado, revisado o monitoreado.</string>
    <string name="ccm_60_description" formatted="false">Servicios complejos de manejo de atención crónica, con los siguientes elementos requeridos: múltiples (dos o más) condiciones crónicas que se espera que duren al menos 12 meses, o hasta la muerte del paciente, las condiciones crónicas colocan al paciente en un riesgo significativo de muerte, exacerbación aguda / descompensación, o disminución funcional, establecimiento o revisión sustancial de un plan de atención integral, toma de decisiones médicas de complejidad moderada o alta; 60 minutos de tiempo del personal clínico dirigido por un médico u otro profesional de la salud calificado, por mes calendario.</string>
    <string name="ccm_90_description" formatted="false">Servicios complejos de manejo de atención crónica, con los siguientes elementos requeridos: múltiples (dos o más) condiciones crónicas que se espera que duren al menos 12 meses, o hasta la muerte del paciente, las condiciones crónicas colocan al paciente en un riesgo significativo de muerte, exacerbación aguda / descompensación, o disminución funcional, establecimiento o revisión sustancial de un plan de atención integral, toma de decisiones médicas de complejidad moderada o alta; 60 minutos de tiempo del personal clínico dirigido por un médico u otro profesional de la salud calificado, por mes calendario .; cada 30 minutos adicionales de tiempo del personal clínico dirigido por un médico u otro profesional de la salud calificado, por mes calendario (enumere por separado además del código para el procedimiento primario)</string>
    <string name="bhi_20_description" formatted="false">Servicios de administración de la atención para afecciones de salud del comportamiento, por lo menos 20 minutos de tiempo del personal clínico, dirigidos por un médico u otro profesional de la salud calificado, por mes calendario, con los siguientes elementos requeridos: evaluación inicial o monitoreo de seguimiento, incluido el uso de escalas de calificación validadas aplicables; planificación de la atención de salud del comportamiento en relación con problemas de salud del comportamiento / psiquiátricos, incluida la revisión para pacientes que no están progresando o cuyo estado cambia; facilitar y coordinar tratamientos como psicoterapia, farmacoterapia, asesoramiento y / o consulta psiquiátrica; y continuidad de la atención con un miembro designado del equipo de atención.</string>
    <string name="rpm_20_description" formatted="false">Servicios de administración de tratamiento de monitoreo fisiológico remoto, 20 minutos o más de personal clínico / médico / otro profesional de la salud calificado en un mes calendario que requiera comunicación interactiva con el paciente / cuidador durante el mes.</string>
    <string name="new_patient_10_description" formatted="false">Visita al consultorio u otro paciente ambulatorio para la evaluación y el manejo de un nuevo paciente, que requiere estos 3 componentes clave: un historial centrado en el problema; Un examen centrado en el problema; Toma de decisiones médicas directas. La asesoría y / o la coordinación de la atención con otros médicos, otros profesionales de la salud calificados o agencias se brindan de acuerdo con la naturaleza del problema (s) y las necesidades del paciente y / o la familia. Generalmente, los problemas de presentación son autolimitados o menores. Normalmente, se pasan 10 minutos cara a cara con el paciente y / o la familia.</string>
    <string name="new_patient_20_description" formatted="false">Visita al consultorio u otro paciente ambulatorio para la evaluación y el manejo de un nuevo paciente, que requiere estos 3 componentes clave: una historia ampliada centrada en el problema; Un examen centrado en el problema ampliado; Toma de decisiones médicas directas. La asesoría y / o la coordinación de la atención con otros médicos, otros profesionales de la salud calificados o agencias se brindan de acuerdo con la naturaleza del problema (s) y las necesidades del paciente y / o la familia. Por lo general, los problemas de presentación son de gravedad baja a moderada. Normalmente, se pasan 20 minutos cara a cara con el paciente y / o la familia.</string>
    <string name="new_patient_30_description" formatted="false">Visita al consultorio u otro paciente ambulatorio para la evaluación y el manejo de un nuevo paciente, que requiere estos 3 componentes clave: Un historial detallado; Un examen detallado; Toma de decisiones médicas de baja complejidad. La asesoría y / o la coordinación de la atención con otros médicos, otros profesionales de la salud calificados o agencias se brindan de acuerdo con la naturaleza del problema (s) y las necesidades del paciente y / o la familia. Usualmente, el (los) problema (s) de presentación son de severidad moderada. Típicamente, se pasan 30 minutos cara a cara con el paciente y / o la familia.</string>
    <string name="new_patient_45_description" formatted="false">Visita al consultorio u otro paciente ambulatorio para la evaluación y el manejo de un nuevo paciente, que requiere estos 3 componentes clave: un historial completo; Un examen exhaustivo; Toma de decisiones médicas de complejidad moderada. La asesoría y / o la coordinación de la atención con otros médicos, otros profesionales de la salud calificados o agencias se brindan de acuerdo con la naturaleza del problema (s) y las necesidades del paciente y / o la familia. Por lo general, los problemas de presentación son de gravedad moderada a alta. Por lo general, se pasan 45 minutos cara a cara con el paciente y / o la familia.</string>
    <string name="established_patient_5_description" formatted="false">Visita al consultorio u otro paciente ambulatorio para la evaluación y el manejo de un paciente establecido, que puede no requerir la presencia de un médico u otro profesional de la salud calificado. Por lo general, los problemas de presentación son mínimos. Normalmente, se dedican 5 minutos a realizar o supervisar estos servicios.</string>
    <string name="established_patient_10_description" formatted="false">Visita al consultorio u otro paciente ambulatorio para la evaluación y el manejo de un paciente establecido, que requiere al menos 2 de estos 3 componentes clave: un historial centrado en el problema; Un examen centrado en el problema; Toma de decisiones médicas directas. La asesoría y / o la coordinación de la atención con otros médicos, otros profesionales de la salud calificados o agencias se brindan de acuerdo con la naturaleza del problema (s) y las necesidades del paciente y / o la familia. Generalmente, los problemas de presentación son autolimitados o menores. Normalmente, se pasan 10 minutos cara a cara con el paciente y / o la familia.</string>
    <string name="established_patient_15_description" formatted="false">Visita al consultorio u otro paciente ambulatorio para la evaluación y el manejo de un paciente establecido, que requiere al menos 2 de estos 3 componentes clave: una historia ampliada enfocada en el problema; Un examen centrado en el problema ampliado; Toma de decisiones médicas de baja complejidad. La asesoría y la coordinación de la atención con otros médicos, otros profesionales de la salud calificados o agencias se brindan de acuerdo con la naturaleza del problema (s) y las necesidades del paciente y / o la familia. Por lo general, los problemas de presentación son de gravedad baja a moderada. Normalmente, se pasan 15 minutos cara a cara con el paciente y / o la familia.</string>
    <string name="established_patient_25_description" formatted="false">Visita al consultorio u otro paciente ambulatorio para la evaluación y el manejo de un paciente establecido, que requiere al menos 2 de estos 3 componentes clave: un historial detallado; Un examen detallado; Toma de decisiones médicas de complejidad moderada. La asesoría y / o la coordinación de la atención con otros médicos, otros profesionales de la salud calificados o agencias se brindan de acuerdo con la naturaleza del problema (s) y las necesidades del paciente y / o la familia. Por lo general, los problemas de presentación son de gravedad moderada a alta. Normalmente, se pasan 25 minutos cara a cara con el paciente y / o la familia.</string>
    <string name="established_patient_40_description" formatted="false">Visita al consultorio u otro paciente ambulatorio para la evaluación y el manejo de un paciente establecido, que requiere al menos 2 de estos 3 componentes clave: un historial detallado; Un examen detallado; Toma de decisiones médicas de complejidad moderada. La asesoría y / o la coordinación de la atención con otros médicos, otros profesionales de la salud calificados o agencias se brindan de acuerdo con la naturaleza del problema (s) y las necesidades del paciente y / o la familia. Por lo general, los problemas de presentación son de gravedad moderada a alta. Normalmente, se pasan 40 minutos cara a cara con el paciente y / o la familia.</string>

    <string name="add_procedure">Añadir procedimiento</string>
    <string name="procedure">Procedimiento</string>

    <string name="type_your_message">Escribe tu mensaje</string>
    <string name="choose_message">Elegir mensaje</string>
    <string name="visit">Visitar</string>
    <string name="payment_pre_authorization">Autorización previa de pago</string>
    <string name="payment_pre_authorization_info">Usted es responsable de los saldos de los pacientes después de cualquiera o todos los pagos de seguro aplicables.</string>

    <string name="health_source_success">Obtuvo con éxito toda su información de salud de otras fuentes.</string>
    <string name="health_source_fetching">Obteniendo su información de salud</string>
</resources>
